[哈蝦巴爸勝利仔] 十二月二十二日快活谷八場夜馬討論區

歡迎大家繼續傾下馬

今次兩隻標題馬連續兩次第二
到底邊隻會第三鋪呢
*注意返呢幾次樓豬啲標題馬兩隻只能活一隻 大家睇路呀

輕推

lm

垃圾拉食屎啦

垃圾 我大帝做膽

上場個時間其實唔靚
美麗寶寶今日去咗邊

搏佢輕磅 點知...
美麗系 普通賽 我不了 最多拖

22號幾個練馬師都強陣

騂龍儲定子彈all in

留名

出去食飯,今晚先重溫翻啲馬

歷險家都騎唔掂

今日進脹幾好 星期三食住上！
睇實沈

腎 卡洛節目好似講左麻麻地
仲要欄都無埋

雷狗去澳門啦，大把五班比你騎

贏G1 仲要幫日本仔贏 叛港

三寶孖寶斷哂

威仔成就應該更高

星期四夜晚再來啦

有賭未為輸呀 高憎
星期四一齊起機

一齊起機 今日爆到無路捉 三場都一號馬贏

星期六賽日我不嬲好感唔大 唔太旺我
星期四 機會嚟啦 飛雲

好想賭谷日草

點解想賭谷日草 日馬好似谷草

不過個人覺得谷草好似易賭過田草
每場出馬又少啲

睇返今日心水一隻第四一隻第三
睇黎衰運未過

Paul so馬好易捉
正氣

星期日無馬賭 好悶

其實馬會幫你戒緊賭

有冇巴絲打有玩winning post

玩緊手機果隻

到日賽前買定果d就打和，即場搏兩條冷Q就輸哂

手機個隻好難玩

手機有無玩過 derby owner club
其實唔差 不過香港ser收左皮 要去日本ser

要賭既都有波賭
不過波不嬲無咩運

唔好再諗琴日了

波就算啦
愈黎愈難賭

呢隻好似無
我等緊sega隻starhorse,應該仲未出

其實澳職唔算難，睇盤做人
不過我都係得閒先玩下走地

雷狗我屌你

我講嗰隻都係sega出

有咩手機馬game介紹，最好有港ser

澳假 晏就消磨時間最佳選擇
不過玩其他啲主流聯賽 真係不要說了

支持

澳假依家個個都唔識入波
輸死人了

賭乜輸乜
衰運未過

無敵威

其實香港機鋪有冇日本個隻馬機starhorse3
我上面講個隻係會出app

而家波仔都係求其賭半大全大 之前唔知邊道睇大數據，講足球咁多人參與，運氣佔賽果好高百分比

所以戒左賭波了
買馬買波都係有運氣成分
但買馬可以10蚊20蚊刀仔鋸大樹
買波就唔得

同意
馬真真正正體驗到以小搏大
波一定要大注買 唔係無肉食
當然唔中就

馬場風雲出咗手機版
琴日見佢係咁賣廣告

呢隻個個賽馬日都賣
轉我老豆都問咩黎

我都係有咁諗法,所以依家買波只會10蚊6x1 7x1 咁買
買中當獎賞,唔中都唔肉赤

剛剛下載左黎玩，跑果陣無旁述差咁d

垃撚圾gibson

以後唔買佢d 馬

女騎師Rebecca墮馬傷重身亡

行船跑馬三分險，早前本港有不少騎師墮馬，但全部慶幸無生命危險，但新西蘭女將Rebecca Black就冇咁好彩，這天在當地哥爾馬場一項2000米草地賽墮馬，Rebecca Black傷重身亡，終年40歲。

Rebecca Black在此場策6歲馬Point Proven，在最後700米處發生連環墮馬事件，馬匹Misscattlecreek的鞍上人Terry Moseley亦被拋下，但Terry Moseley傷勢非太重，相反Rebecca Black搶救不治，馬場亦因此腰斬餘下賽事。
據知Rebecca Black其中兩名子女，事發時亦在馬場觀戰，其前夫表示對Rebecca的離世十分難過，他謂與Rebecca離婚後一直保持良好關係，會好好協助辦理身後事。Rebecca Black出道後累積108場頭馬，最佳成績一季是2014-15年度有30Win。

R.I.P

R.I.P

博冷兩條冷Q輸晒正路, 你兩條冷 Q 有幾冷 ?

我估係迫擊砲財神 高利多傾心星 依兩條都千幾蚊

里見件衫又贏G1 朝日杯
Frankel個女大熱跑第4
好似輸川田

迫擊炮
自己回個巴打分析時講明落班郁手
自己最後出街走左寶 呢啲馬又要等下了

我覺得好難賭，成日都係個d馬，諗住以後都戒谷

其實我唔係好明點解上場會跑得咁差?

谷有谷 stat, 田有田 stat 既姐

有無人指教下，d馬咁飄忽ge

兩場都係4隻互穿，一場180倍起跳，一場220倍起跳

田草 成日有名星馬 一出嚟都知唔洗賭
唔通真係賭1.3 1.4win咩
谷草 有好檔位 好似贏左一半
個人感覺谷草有分頭 就係啲馬對嚟對去 似跑形勢多

用阿妹一定搏係前面放 同埋賽後報告有講撞到馬 有時啲馬心情好難捉摸既
但我覺得呢隻馬跟馬跑好啲 當然都係44 55呢啲位

谷草都睇配搭，跑道利咩
報名手影係最重要，反而fit唔fit唔係好大問題
谷草捉到路就唔係好難，捉唔到就輸成日

老實講練馬師日日摸住隻馬，有時都唔知隻馬彎左邊道。更何乎我地呢d馬都未騎過的馬迷。所以話睇片睇晨操可以睇倒隻馬有幾多，我保守計頂盡睇倒5成。

中冷q會上癮

我指中過會買上癮

過千算唔算冷

算啦，中一次夠玩幾個賽日

4串6 $60 博 1,800 - 2200 = 30 - 36 倍

依家先輸咗2次, 係嚟緊既28次次之內中翻一次巳經有賺.

你可以25次中一次你巳經係馬神.

你咁樣計一計，我條氣即刻順哂

星期六中到兩條

早水先，沈 尾兩場啦

排左位

勝利仔2200到唔到

父母兩系好似贏過2000 有啲長力 但2200真係唔知
其實咁講即係信血統同少少質素
此終第一次跑 唔會又大熱掛

過埋800米段柱啦 步速開始慢 出面非常堅 海利多隻隻走啦
唉呀勝利仔入面有冇位架

有聲 就咁睇呢場又係好亂

信凱明神駒路程專家 來港9次2000米up, 6次上名 處女馬搏開齋一定有戰意

又一隻感情馬凱明神駒
不過驚上兩場田場個第2搏得好盡 蘇輝真係打死隻馬

連續n次尾場爆

但我睇唔透今次邊隻會冷

搏就一定實搏4
2 9 都可拖

不過睇左手影先

1200 磅馬唔驚掛。希望臨場打圈，10檔出閘騎起兩步跟倒個2疊前置。

嗰啲咩百萬挑戰盃 啲人有無心爭
有既 呢場都3隻要搶分

單純咁諗，3隻爭盃的互穿算數

手足 睇左過關先 比較重要
岩岩星期六 放馬過來 高利多都係等過關即去馬
放馬過來 跑前肥鬼得一關
高利多又係 容過關

方仔如果有兩關 越影計馬 我認同係可以
如果好似瑰麗傳奇果晚咁 rip定啦
鴻圖飛星 呢場未必好跑 隻馬實閃

即係馬房有手影先跟進？
定純粹睇過關飛？

當然會睇埋手影
由其方仔 一靜成晚靜
只不過講多個因素 因為挑戰盃嗰三隻都有啲實力
印象鴻圖飛星贏嗰場 飛到馬到 綠格win

告仔成日飛到馬到 我個名初出果場，揸電單車咁衝上黎

或者咁講
容天鵬全日得隻朋友仔B2有p
我就覺得佢會過關 覺留意嘉應小子，嘉應冇 得番高利多 佢唔過冇得過 結果贏埋

肥鬼得隻漸信名狗有p 老友威威搏失 咁我搏佢放馬過來過關 結果有q 仲要係綠格黎。

咁當然 Paul so再開心有 友誼之星都係冇

參考下咁囉 我都係師承包裝仔，
包裝講馬你要聽。

又學多個套路 講起見鬼，尾場翱翔萬里真係走鬼 好心佢殺唔哂就咪鬼衝上黎

擺明試馬啦
肥鬼過左兩關 仲要次關綠格q 10倍P 飽左啦大佬
呢隻好馬黎

套路呢家野，我老死 包裝仔真係行得好前

唔講咁多 比卡超x閃電王wp 2x3

我想寫馬經多 d

再世方蛇
包蛇包蛇

係到出完水 再投稿

咁下次咪可以起筷 已經mark定左

呢系馬 呢個西倉 唔敢講啊真係

大把好馬 呢個倉 四個字啦：陰陽怪氣

小米周

即係一個馬房一日一定有2隻上名

包裝兄幾歲，講野有文有路

我同你講我22歲，15歲已經睇馬，有文有路唔關年齡事，係個人個腦袋事

唔關年齡事又真，你見馬會幾多on9伯父 初中睇馬，而家都已成廢中

包仔又出黎串人

你講呢句野之前 思考下先啦

連登開左咁耐，我幾個post 都出心水，有留意既跟到既應該唔洗輸執唔少，我出一兩隻，你買1win 3place ，place 過關執得都Ok

財神，朋友仔我都有出

寫撚到明 再開心有 友誼之星冇
都仲講到

跟左手足場場大屌雷神

大家係friend，難得係網路遇到一個level同自己差唔多的人，可喜可賀

我無你咁響朵，不敢同你齊名

唔係假設緊一個馬房一係唔上名，一上名就有多一隻等過關咩

係幾勁

咁咪即係咁多行野都係廢話

唔係，你係勁，起碼肯分析場賽事，又肯分享

睇住拉哥個手馬,再睇到巴基之星比埋佢
不禁倒抽一口涼氣

達羅素報名跑田二千
哈蝦爸爸跑谷二千二，有無報錯名

蔡：shit 睇撚錯

如果巴基之星想做馬王到最後都係要落拉西手
比蔡明紹騎 真係成世都只係2班馬 場場臨入直路 又想走入面又想走出面咁 入到直路都未望開先抽出去追 好心佢入面攞位唔勁就直接係抽出外面追喇 左諗右諗 望空開始追人地都最後200米 你老母法拉利都追唔到喇

利申：巴gay之星苦主

告仔講得岩，3歲仔跑過幾多場，對年長一二班馬係好辛苦，佳龍駒係pp黎2歲已經跑過，佢成熟好多應份。多得傳媒佢先咁熱。佢跑咁多場一場都無買過，更加多謝佢我條豈等閒，勝飛，先咁好分

其實大家有無諗過3歲馬,係評分同埋大家過份吹捧
如果唔係場新馬賽,大家會唔會咁高期望先

如果講跑法,威爾頓咁樣跑大家覺得可唔可行?

睇住香討告仔討論區真係得啖笑
紹仔永遠冇錯，教緊馬！
換雷神就話一定會騎死隻馬 好撚好笑
新馬錦標梗係要跑啦，馬主都想贏返場馬威威架，大佬三班頭馬俾人日夜吹捧，馬主俾人笑到面都黃

老實說蔡明紹好多馬都表現得恰如其分，未必好似拉叔咁40分馬騎到60，但起碼40分馬騎得番40分 巴基之星只係吹大左，真係好關騎師事咩？我又唔太覺

有冇吹大就唔知，放眼睇啦
但係上次真係輸人
個判斷係有問題
不過正正常常去馬果個蔡明紹唔係差

利申：換返蔡明紹騎先會買

我都覺得佢地好好笑。。又唔見威爾頓比雷神騎殘。。。

點會吹大左，告東尼留緊隻馬咋

起碼上次贏再出奇幾個馬位。正常發揮點會反輸比再出奇

路程問題 跑多400米真係屈晒機

威爾頓係見到條800米柱已經開始發力 入直路都唔會同頭馬差十幾個馬位都可以叫大家可以鬥沖
雖然可能話三歲馬會蝕底比人 但係睇個餘勢隻馬都仲有 好似威爾頓咁早少少發力 就算贏唔到 都唔會連丕都無咁肉酸

鷹雄勝飛Q

三歲馬用到咁盡
話曬呢隻好似大家口中既香港接班希望咁

不過就算威爾頓全盛時期都唔係場場贏曬
留後跑追人真係太多因素可以決定一場比賽 何況三歲仔
第一場咁樣贏只可以證明左佢有質素 好多野一定未調較好
呢隻馬繼續觀望下啦

利申 從來無賭過呢隻馬

咁熱點賭。。。。

我對d .其他出生地既馬無咩好感，德國，西班牙，阿根廷，南非，梗係覺得係個邊教得唔好，又或者唔適應水土。近年意大利係好左dd 咁囉。

咁又唔多呢類馬的

巴基之星係德國出世

應該都係歷來最好德國馬

咁你又誇咗啲
而且都未過g1
唔好當Danedream,Novellist無到先得架

我諗住你會問我點解唔中意德國馬，屌問題賭徒無問我呀

只計香港啦梗係。。

請講

我第一下諗到金秋

點解你近期過多左嚟呢邊

你地有冇入隔離賭馬個tg group

無
係咪跟人可以發達嗰個

咁易發達真好

講番馬，大摩一對綠勇士花月流星好吸引

呢邊多d討論掛

另外何良一對董事長萬眾期待都會望實，希望有賠率

花月流星

有冇人好爛賭 頭場經常買多左結果後面心水中8-90%
之後次次賭完都話唔再賭頭場結果又再重復犯錯

我老竇講極都變唔到 佢頭場成日輸 跑左一半d心水準到 但冇錢買 最後變左我中

買馬不外乎幾樣野，唔好場場買，寧買半冷都不買全熱，中馬唔洗多，買三場中左一場冷馬已經夠回本

我諗有少少似以前既我

以前成日買頭場啲五班賽 經常中伏 啲錢一開波都輸曬
加陣見五班一定唔買 有次覺醒左 覺得五班賽最易爆
或者我本人賭馬廢

花月流星

反而贊成綠勇士
呢隻馬係田場成日衝得唔差
轉細場如果啱跑可以掃曬
曾經係綠勇士苦主

同場享奢成 今次靚檔 唔知爆得未呢

你覺得jeh.....

大唐你出心水未，星期四跑有三日俾你睇馬，大撚把時間

最緊要做投注紀錄，咪知道自己強項弱項係邊

我就覺得要場場買，不過要大細注

等水
上星期有報名表 琴日排位 都好多日了

翡翠紅星補得出但係唔係我騎

大唐今次唔俾心水，唔撚想理尻你。你同方駿輝條狗閪有咩分別，成尻日企係道德高地講呢個理論，個種理論。跑完知賽果係人都識啦。

所以不了
嚟完m未

那裏有討論 那裏就有大唐

你跟老竇貼士買 ?

讓數據說話

同意綠勇士

四五班 我真係唔識賭

趁有時間 出下水比手足參考先

過關篇：

霍老爺：

吉利高 明刀明槍 強配交代
紅褲精神 轉倉即拼

呢兩隻今朝仲出黎跳快時間

方仔：

金武士 泥賽走勢悅目 增程合理
寶正寶 兩試大閘 一檔好跑

大魔頭：

蓮花巨星 備戰積極 惟此程稍長
綠勇士 草地完 再出大圈 田績強勁

沈：

喜益善 練者當寶 偏心有道
好益善 草地悅目 四平八穩
海利多 長途寶藏 此程必合

肥鬼：

潘狗親試一對草地 計馬紅星較有水位

其他心水篇：

活潑飛揚 晨操好睇，進步不少

康樂神狗 少有高生咁近跑都出黎跳
妙感 問頂頂頂 都冇跳

鄉村輝煌
有心人讓路 抽埋一檔 備戰認真

講住咁多先

原來用雷神 一定熱到甩褲

Win 決定買少少享奢成
睇返操練 今次做足曬野
老火唔知有無火

越駿寶

奸仔達 兩隻打皇牌
越駿寶x享奢成

支持短評分析
紅褲精神 谷場撚手 縮住跑一段好強

更正肥葉今朝係泥地

金武士試準換人，備戰積極有誠意

問頂高峰咪搞啦 杜生十二檔 去定啤酒園

傾心星 5檔 都啤酒園
呢隻馬記一世
杜利萊一世都不了 贏左當抽水

當家精選搶左頭水出料，我睇多日晨操再出啦

多謝包裝仔 包裝仔好野

你比左咩心水?

睇晨操有咩心得

上幾個賽日我有出，你睇返好方便
今個賽日我頭先都講撚左係聽日出

好啊，不如開個post我同你隻抽

都話左我唔賭谷草

我差唔多場場賭，但冇太大信心或者亂局會只係買30蚊Q 玩下，最重要自己控制到

我等你呢句說話好耐，想點玩

留名睇隻抽

無嚟一，兩日好似有花生食

我係隔離都忍到你依家，又excel 又剩，道聽途說，再將自己既歪理，老點世人。

夢遺大師發火

等睇好戲

賽馬最開心係捉路捉動態，捉到中條冷w q pq 已經好開心，有錢贏既捐下公益金，買下獎券就係咁簡單。我無好似d賣料狗咁，又幾多幾多，100幾十，買下旗都好。

真係有人信嗰 d ?

星期四入場

仲未去過快活谷

大唐咪縮呀，出黎迎戰啦

以前信過

啱呀
不嬲睇馬賭馬就各師各法
覺得自己嗰套啱無錯
但完全否定人地嗰套就過火咗
叻嘅咪集百家之大成囉
條友成日覺得自己最識馬
講到尾咁叻咪又係同我地喺到9up

巴打搵日可以一齊入喎
夠近

快活谷好快活
好難認真睇馬
但係睇馬行圈個距離近過沙田好多

真係難得遇上高手

哈哈，願聞其詳，我講的野全部都係真理

谷草一般好多擾敵閪
田草經常入場

住南區入谷方便d
谷個氣氛無咁"賭"

邊有否定，只係提出論點反駁

出現了

迎戰，玩法由你決定，馬係我最強

你定啦，我就你，陣間你話唔岩你玩點撚算，輸左搵野瀨

留名等爆冷

開個新poat玩集中d ok? 高登真係無人令我咁認真，可能個邊有人中馬中好多，但會分享認真分析真係極少

你話事，任你話事，規則你定

規則由其他巴打定較好

不如你講下我講左咩歪理先

例如初跑快活谷短途的馬，無試過谷閘表現仲好過試過谷閘的馬，呃你做咩，比馬經傳媒日呃夜呃，其實接收左好多歪理

咁講真 邊套方法最叻我唔識定
但係咪一定你嗰本通書睇到老先
下下都反駁人放大自己
點解唔試下接受唔同觀點
好似烙號咁 你喺嗰邊反呢樣反得咁緊要
我初初都唔信烙號 但眼見到真係好似有啲關連
我自問無咁叻睇哂咁多烙號
但咪當學多樣野知多樣野
我認為你數據係其中一樣睇馬重點
但唔好睇到自己咁高 世界是很大的

唔係諗住搵交嗌 只係希望你唔好將你喺嗰邊自以為是目中無人嘅態度帶嚟呢邊
呢度係賽馬討論區唔係大唐教睇賽馬討論區
大家都可以用自己方法睇馬賭馬贏錢輸錢

我東區覺得入沙田好麻煩又起唔到身

我新界東，不過海

我唔係數據，係事實，唔通你話谷草12檔好過1檔，又話係一個睇法咩，根本同事實不符

如非大賽都唔入沙田
有機會搵次大賽一齊入下囉
唔好賭都好睇呀
順便跟你地學下野

只係想大家based on事實去睇馬jeh

如果覺得咩烙玄係會影響賽果呢，係侮辱左賽馬lol

有事實，往績紀錄證明烙玄有用咪講出黎囉，我點會目中無人，好似大師呢d熱心賽馬的人，我就好欣賞

所以咪話你自以為是囉
一定要用一個你認為最好嘅方法睇嘅咩
點解你覺得你真係叻到可以導人向善
睇野一定淨係可以睇一面
大家都係理性討論又無吹奏成份

我住得遠 但成日入港島
真係搵次要一齊入去感受下

你有你尻up 我就擺低條過關。
大摩尾三場wp 3x4 過關：
蓮花巨星
綠勇士
花月佳期

留名睇大戰

係的係的，覺得地球係㘣的人係自以為是，係淨係睇野睇一面

真係sorry啊，我一見到有人認真講烙玄就嬲，攞黎哈哈哈就無所謂

點評下大師幾隻心水先

算啦
呢到此終討論區 咩都可以討論
有疑問就一齊討論下 唔洗下下用說教既方式
我諗仲有巴打唔太喜歡
跑馬既因素
唔理係 血統 賽績 晨操 手影 定 烙號
信則有 不信則無

好似我份人咁 成日買感情飛
不過呢個post 大家都算志同道合 鍾意研究下賽馬
最緊要大家吹馬水開心

好似你話谷草1檔比12檔好
係 係事實
但呢啲山係石頭海係水嘅野駛唔駛你教呀
將呀媽係女人呢句野話比人聽跟住同人講呢個係事實你駁唔到ga啦
有咩用
遠嘅唔講近嘅講下隻嫡愛寶12檔谷草贏馬
如果用你嗰套係咪一定要飛
要贏要輸一定有得講
但係咪場場都要跟你理論呀
我想講嘅野你又明唔明呀

賽馬的確係統計學，但你去參與買馬，博彩就太多external factor and condition (人為)

唔好否定每一樣野，邊樣理論贏到錢或者打過和已經係一個好理論

烙號唔算太差

見你地咁禮讓唔好唔記得有擂台

我大膽啲有個提議

玩足所有場次,1w1p,每場$20本
計埋落去個分度，跑10場就-200先
計埋成本黎定輸贏
可以放棄任何場次,變咗個場無成本
退出=退飛
玩幾多日就你地協議

個個買馬有自己方程式 一齊分享下冇壞
講到尾都係個運字 今次鬥贏未必係實力高D

我sorry大家先真
認真到搞到個討論氣氛錯哂
我唔再辯論啦
反正都係廢話
留返啲力氣同精神同大家睇馬傾計好過

又出馬主料

咪理條痴線佬啦 閱讀理解能力不足
你開心我開心 吹下又一日啦

見到咁多手足明我講乜就好
咁先傾得開心

咁速速放低心水

感情飛我有好多
妙感
銘記心中
寶正寶
吉利高
呢d 呃過唔少錢

馬主料

覺得呢隻有啲可惜

大摩3x4 wp 啦

未度 度完會放上嚟比你地笑下

美麗系大苦主 好多隻美麗我都參與過
飛躍成功
凱明神駒
綠勇士

尾場旗袍谷草怕咗佢

無馬主料啦，邊有呀
有馬主料d 馬主分分鐘唔做自己生意。有賽日就大大注屌啦。

短途靚檔佢唔會差太遠

我有隻勇霸神駒追到心都淡鳩埋

贏咗幾多 ?

當家精選幾有精神
上星期六食左隻迫擊炮

銘記心中今次換人想支持下

1檔的上名率係高過12檔的上名率，所以1檔好過12檔，至於好幾多就係要研究的地方，不如諗下假設係谷草1200米，2隻其他條件一樣的馬，A馬排1檔，B馬排12檔，兩者賠率應該差幾遠至合理，如果a馬係放頭馬，b馬係後上馬，又應該爭幾遠，咁樣諗馬呢係會有進步

賭搏係機率同賠率比較的遊戲，買大細，每邊得1點1倍，有無人會去買呢，每邊都係10倍就大把人買啦，就係咁

感情飛我都唔少
銘記心中
精益旅程
紅星
左右逢源
金龍
元豐泰
彩利
仲有隻退左役的凝聚力

飽左小小炸嘛
食埋肥鬼隻 放馬過來先肚滿腸肥

咁不如詳細咁detail所謂的烙號理論啦，我每場都買1號，或者買2號，或者買3號，都會中馬ga,但可唔可以長期贏錢呢，唔係囉

幾好幾好

可以
幾時要出心水

真係講賭搏就唔係講運咁簡單啦，好似我岩岩咁講，一張大細枱係1賠1。1，一張大細枱係1賠10，你會去邊張先

有好多因素會影響一場馬的結果的，或者咁講會影響一場馬勝出的機會，例如騎師，檔位，唔包括烙玄，基本上刨馬就係根據呢d因素加1加減減高高低低去評定每隻馬勝出的機會，然後揾值得買的馬，就係咁簡單

你地想玩邊日
星期4定下星期2
最遲每場開跑前，會出comment，comment前

每場開跑前Ok 。星期四已經得

第1場前啦，出心水要有短評，每隻起碼100字

一百字。你估你真係方駿輝，每場開跑前擺低隻馬

第1場前啦，逐隻逐隻出有排追post

其實我覺得刨馬，傾馬，睇馬同賭馬係各有樂趣同學問，講賭馬我岩岩講得太深係唔受歡迎gala,但同大家做其他野都有樂趣

果個係deadline,你可以一早出
短評呢啲唔會限你有冇,你可以係呢邊出
個邊係比成積only

即場

應該會開新post

我要睇行圈，我套理論無行圈放唔到落excel 到

如果你揀隻馬出黎背後無理據，咁你不如去賭百家樂1莊閒算

咁又係，辛苦追ost計分的師兄啦

係都要挑鳩人
簡單嚟講3個字值博率
有幾撚深呀夢遺大師
你真係覺得通行都啱啱學賭咩
不如又諗下係因為值博率而決定投注定係因為值博率而影響投注啦
值博率係其中一枝樹枝 唔係一棵樹

講下點樣靚，點解靚，同埋其他馬唔靚，都寫幾百字啦

開跑前五至十分鐘，我會放低心水。
一百字我一定唔打，無你咁得閒。

賭搏就係完全100%計值搏的遊戲，如果一隻你睇好1的馬，但係得1點1倍，你買唔買?

再講，你支持的烙玄究竟有無證據support係會影響勝出率呢? 我所講的檔位，騎師就會啦

三十字啦唉，話明心水點會無理據support

咁你又要人第一場前，試問點睇行圈啊

你去買馬，counter 個姐姐話唔得，一定要用一分鐘講返點解買呢條飛先。

唔係啊，即場前我都ok

我上面咪講咗烙號對我嚟講只係增廣見聞
我提嘅原因係因為覺得你嗰種完全否定佢嘅態度
並唔代表我係x仔或烙號嘅死忠
我都講過你嗰種事實的確係有根有據
不過唔洗用種高高在上嘅姿態同人講
我認為贏到錢自己度出嚟嘅心水就係我支持嘅野

老實講，就係見你平時會講下分析先欣賞你，如果你又係好似其他人求其掟個馬名出黎就算，咁點解要隻抽你。。。。

唉，事但你，總之一場一隻，麻煩其他師兄幫手記2錄，玩到年初三啦做最後一日

有多個要求，限買15倍以下的馬ok? 費事我屎忽撞棍撞左隻99倍你無得追啦。。

下99賠我都照買。15賠樓下，你食屎食閪左呀。賠率floating 嫁嘛，隻隻聽日11:59分係馬會app 睇都係999賠。咪全部唔洗買

Ok,你鐘意，雖然咁樣會令運氣主宰左成個game

唔好啦，每人每日限買200蚊，場次不限。我先大摩六七八場
3x4 wp過關，每注5蚊 100蚊買
頭場1-2-4-5-6-7-8-9-10-11-12孖寶射落非凡者。啱啱好200蚊，你真係好撚柒煩

你唔洗帶定頭盔，話咩今次係賭運。運氣主宰，唔承認賽果

成個閃電系
舖舖旺

彩池都不限，你有本事中孖T 三T等我追你

當初又話玩法任我決定，結果我提出幾個idea你都ban。。有點無奈

不過無所謂啦，你鐘意點就點，我一定奉陪

見佢咁講就好笑
同佢講嘅野唔撚啦更嘅喂

我廢撚柒事你話賭運

咁你玩一日同玩一年，都知玩一日係運氣成分高d啦，你明唔明個分別，賠率高d又係會令variance高d,遲d解釋下

公道講句 咁回飛15倍樓上點計先

算啦，而家都變左任賭

賠率同運氣有咩關係？

第8場 1 9 11 10 qpq互串啦 200蚊買

任賭先相對公平喎， 因為個個諗法都唔同。

你仲有20蚊淨

kw出嚟主持大局

其實你有無買過馬。4隻互穿qpq 就120蚊
你仲有80淨

咁係咪即係大家都同意咗賭 $200 一次賽日，
出唔出都要扣$200,

至於玩到邊日計總成績 同 邊個時間之前一定要出 就你地依家傾埋佢。

我睇既， 不過比d規則議姐

我都覺八5任賭公平啊

每票200得唔得ga?

佢話第一場開跑前
唔出唔扣啦。
玩到年初三

馬會都無得咁比你靈活玩啦 你定埋賠率啦咁不如

唔得， 一定要扣。

正副q 單場無每票200
你係咪真係賭過馬？

好啦

成個遊戲就係睇下邊個撞中冷門先

btw kw會唔會諗住喺呢邊整個馬膽王玩下

最好次次用盡200 到時唔洗嘈
淨低啲錢理得你買win定p

唔得， 邊個同你去計， 除非你買條實飛，
收咗幾多post翻上嚟。

等左馬膽王好耐 上個月講到今個月

有八場/十場俾你撞。
買馬你唔為冷派錢，為咩。
你中巴基之星好開心咩？
我中財神place 仲開心

巴打你好公道。我buy 你

下下有數據又理性分析就唔叫賭啦
所謂數據同理性係支持你繼續投注
一定有運氣成分架啦

好好好

唔喇， 你攪啦， 我想睇。

所以咪話一定要扣囉

本身諗住安撫下大家
不過有時真係睇唔過眼

由其咩15倍以下唔比買

我想參與但唔得閒搞

我唔想同佢玩。不過真係嬲。

今個下午大開眼界

大摩六七八場
3x4 wp過關，每注5蚊 100蚊買

頭場1-2-4-5-6-7-8-9-10-11-12孖寶射落非凡者。啱啱好200蚊

sorry我得16歲未賭過馬

好，咁就11拖1 9 10 2買多10蚊注 qpq

我驚場場買d 十零蚊p都贏大唐

我都係諗住參加玩
唔係唔想搞
但我無電腦得部iphone搞唔到啲咩

我都想玩，唔想搞

你幾錢注，點買幾錢條，清楚說明之啦。
尻up 當秘笈

我都係想玩

無計啦 辛苦你了

Agger

個個都話玩 咁冇搞手啦
利申我都係等玩心態

70蚊都無就咁開心，同方駿輝一樣，賽馬結果講左30次財神

係啊，我又無話唔鐘意

等待搞手既降臨

係咪即係相方都同意晒 每次$200, 第一場公佈開跑前出馬， 以連登時間為準 ?

即係例如公佈13:00 開跑， 最得接受出馬時間就係 連登12:59, 唔應該計延遲開跑嗰d.

計埋年初三個日成績而得出總成績同結果。

其實可能係，只要我呢十個賽日都撞唔到冷門，而呢個可能性幾大

咁你服唔服 ?

係，可以，200蚊不限彩池，無出都扣200

Ok 第8場

1 9 10 11 qpq 10蚊注
11拖 1 8 9 10 qpq十蚊注

全部遊戲方式都就哂佢lol

咁搵人出個獨立 post 出馬同計數。

我賭馬個陣你仲俾人拖住手過馬路
第一場開跑前
玩到年初三
係你提出

$200 任買無話邊個就邊個，
平時大家都係任自己點買點賭架啦。

頭盔早已預備

總之一個賽馬日就200本
你理得人買咩馬咩彩池
見到唔比買15倍以下真係笑左出黎

我不相信運氣

200本買場3x4 qpq過關

我幫佢諗定藉口
1. 得200蚊太少本
2. 賭運鬥快捉到冷馬
3. 無出一百字support 你點解買
4. 賭到年初三，時間太長或者太短
5. 冬天，大唐要訓教唔識買馬
6. 跑星期二，四唔岩我d 理論

谷草唔賭
時間太短度唔掂
練馬師唔撚識野跑錯路程唔撚去馬
次次都同一堆馬跑但次次唔撚同賽果

我老母都識背啦你啲垃圾藉口
今次開邊幾樣呀

多謝，我會賴無運

改返個名叫大唐挑戰盃

岩，但呢d係真理

好，希望贏到季尾

做觀眾都覺得有啲緊張
有無巴打一樣

我自己都好緊張
我想side bet 一樣，我要大唐必須承認結果，無得瀨咩無運，大家都唔知咩運氣搞到你唔中。

sidebet d咩

我要你必須認輸，承認結果，No.excuse.

玩三次賽馬日 每日300蚊為上限黎落注
可以自選任何場數 任何配搭
每日總結一次 而總結完一個賽馬日之後下一日可以用總結果畢錢 最後第三日埋數咪得
自由度大 又可以睇出邊個睇馬同投注策略好

好，點解咁睇好非凡者?

輸錢揾理由唔係賴，而係揾地方比自己改善，時時刻刻要進步先會越來越強，如果唔係只會一直輸錢

其實你咁玩都幾好，不過點都夠贏。有得累積射落去，好貼現實仲大自由度

你點改善運氣

賭搏唔係靠賭運ga，有技術的人做到正expected value長賭只會越多錢，正如你去左一張1賠10的大細枱，長賭一定係贏

賭錢in the short tun係靠運氣，長賭係靠實力，呢個就係大數定理

但你話你輸馬係無運喎，你知唔知自己講緊咩？

冇入黎幾日走寶了

快啲追返post
呢幾日好忙

開始相信佢真係16歲

因為我無實力lol，做到長期exoected value正數仲同你係度9up咩。。。

我個賭馬model仲係整緊。。都唔知幾時整得完，好在有個physocs friend而家一齊搞下，所以而家都係靠投注站阿叔的刨馬方法賭馬

你地得閒睇下the efficiency of racetrack betting就會有啟發

祝你早日成功 君不見落飛黨都要每場大小注，落幾十格唔同QPQ。但你連200QPQ都未計得好

兒子不要放棄治療

連本書條link都比埋你地，可以係圖書館借黎睇睇

最認同值博率呢種野

巴雞超買嘅情況真係好嚴重

賭馬好玩過賭波係可以本小利大

1.x倍w係馬場上會因為好多意外因素而輸

冇2倍真係不如賭波or欣賞一場

不過我2倍w都唔會買，因為我覺得買馬為2倍回報好on9同我會多數慣性買qpq

其實最後應該大機會係成世都做唔到haha, 我有太多野唔識，完全唔識machine learning，neural network個d,好在有friend幫幫手。。。不過我諗呢個世界上無野係肯學係學唔識ge

跟本佢一直見你講乜佢又駁返乜
佢個龍門搬撚到雲巴士頓都射唔撚入

你覺得係咪係

咁想問下你長賭咁耐正數？

人地16歲點買馬呀

都話唔係，係就唔使整model啦，總之見到自己係有個目標，知道條路係點，總好過漫無目的咁年年月月都用d明知輸梗的方法買，我話我自己

雖然你癲不過我都唔係好你好多
如果好似你咁講建議下你擴闊下眼界
咁可能進步會明顯啲
同埋你要人接受你講嘅野
反之都要試下學識點接受人講嘅野
呢度我覺得算氣氛好好希望唔好又終有一日個個block哂你

係啊，想包裝兄指教下點睇晨操

烙號個d就收皮

慳番啖氣啦

教你唔洗交學費，自己睇

我賭左十年八年馬都有，我既理論無physics 理論無model 乜都無得經驗，唔岩你。
初初頭兩年賭馬都輸到喊，超過五位數。

我賭左1年都已經豬5位數
我知係我癈

賭咗7年馬
我都係頭兩年咩都唔識輸到仆直
賭得多就有時吼到啲練馬師啲部署
覺得啲練馬師想唔想去隻馬定試馬定搏減分先係我度馬第一條件

等我講返馬 繼續出下燈水先
最尾三場其實都係亂局 反而今次講第3場 4班1200米

慨慷寶. 潘頓都非常熟隻馬，唯一贏馬都係谷草1200。上兩次落班用炒飯哥輸完之後一直做左好多功夫，又有大閘，又拍跳。今次重用潘頓可以贏得。

越跑越好. 由上季季尾到今季一直用韋達近到加陣，當中贏過一次。狀態依然無咩問題，今次強配雷神。原無意外係大熱門。

野孩子. 呢隻馬，我最深刻係十次有九次都可以無位出又望開唔到 。其實唔太信4班無馬贏。不過佢留後跑我覺得多數收工，一定要跟前跑。

紅褲精神. 當家精選巴打都分析過，谷場撚手，成日衝得好既馬。搏win可能小注呢隻

銀城福星. 檔位差，大摩用阿妹好似麻麻地。
問鼎高峰. 同自己講過杜利萊一世唔買，仲要12檔。
駕悅. 奸仔達手馬唔差，頭兩場有馬贏要跟誰。

呢場好似易搞啲，但本人極燈。

我斷斷續續咁賭下 實質應該2年半-3年
頭半年就算自己度完都鍾意跟馬報tips
慢慢覺得無咩樂趣 加陣變到自己度同睇下早著先機
不過無大家咁叻識睇曬晨操 手法
都係同大家吹下馬水 繼續學野
贏錢當然開心 但輸錢我都係幾百 唔會好仇

屌 d仆街以為佢落班先去馬
點知低出 成日輸呢d

最鐘意睇分析

我上面分析左燈水一場
比啲意見

見到個post突然推得咁快都估到有劇情發生了
btw賭馬唔講運氣假過鬼
簡單舉例 一隻馬身長接近兩米
唔睇開馬嘅人實唔認為周不時需要影短馬頭/馬鼻相
但事實大家有眼睇 一個賽日有幾多賽事勝負/名次距離講緊唔夠0.01秒
有留意馬匹完成時間自然明

我又9up下呢場先

呢場我揀馬先揀慷慨寶
應該呢組入面最叻 加埋靚檔
不過3檔潘狗拉馬定去馬只差一線
越跑越好放拉姑上去實熱
我覺得似搏埋呢場win唔win到
因為隻隻場場都去盡咁滯
但論馬我真係唔覺佢夠慷慨寶嚟
紅褲精神上季喺胡森旗下谷草1200九戰八場有獎金
成績算準不過上季胡森護級情況下會唔會略嫌用盡馬呢
駕悅今年神蘇好失望
銀城福星蔣喜奇騎輕磅我預佢實綠格 不過去到先算
反而佢唔落飛甚至回飛就會拖返一票 嗰女人今年係咁
電子福將跑出嚟係唔差不過硬係未到 可能5班更好
不過郭能最鍾意有分頭 熱佢先唔去呀除咗細告
反而幾鍾意隻獻惑 細告初出馬係有一手
隻馬睇試閘見出閘反應唔錯幾成熟
加上細告咁錫徒弟 會唔會喺巴基之星換人醒返2隻比菜頭呢 係希望菜頭走位醒目小小啦
隻問鼎高峰質新 但真係驚騎師
上兩場入位
第一場郭能大外檔走入內欄再撓返出嚟
第二場cmo0就1檔起步半程貼欄轉入直路搵位追
但杜狗會咁跑就當然無問題 最怕佢全程三四疊轉灣再飛出去同人握手ja
一支梅就無段好睇加埋黎水加頂磅跑到出嚟嘅我認輸
歐洲巨星行返歐洲之星條路啦 落班再見
好伙記吳定強有無咁多隻富萬家呀
野孩子都變野佬啦有個底喺到嘅但拉姑潘狗砌盡都贏唔到
歡迎大家比意見

範圍呢7隻都無死，至於點排先係難度。飛數估3強鼎立：越跑越好慷慨寶問鼎高峰。自己會搵隻冷拖番轉頭：野孩子。揀佢因為俊聽日手馬都靚，希望佢出擊日。

幾鐘意隻問頂高峰 但今次係萊生騎
紅褲精神其實係買騎師 韋紀力呢排

問鼎高峰我信個人唔得 馬一定有質素 換左個檔位同騎師先再算
呢場睇落範圍係幾窄

反而紅褲精神今季啲泥地真定假
所以我諗佢有分頭 搏佢w

但高柏新+杜利萊

韋紀力手風順

問鼎高峰都唔買等輸啦Ching

去定啤酒園合照啦清

睇唔係好明😅😅🙄🙄

但係佢係對面又話蔡明紹第一隻幾十倍馬已經中 (及後被人踢爆係十倍)

之前個邊好多乜sir，又分大細咁 (被封定點？所以少上左)，其實嚟依邊都係想認真講下馬，交流下

冇上兩日又開war

好期待杜利萊呢啲咁有經驗既法國大師傅騎隻問鼎高峰出個灣可以飛到幾出諗起都扯扯地

當然嬴左真係當比佢抽水算

直到加陣呢邊氣氛都唔錯呀
如果認真出下水 傾下馬
都有一班巴打會交流下

高伯新 2 win
杜利萊 4win

老老實實 今季兩個都麻麻地

講下入場

通常跑馬地坐二樓看台，因為鐘意帶部電腦睇下馬資料，有張台又可以食煙幾方便，通常平均一個月入1,2次到

沙田就it區，冷氣同張櫈算舒服，live睇到最後飛數，沙田依家好少入 好遠，港島人

沙田多數 快活谷就多數

大運財

係咪馬房轉運嘅分水嶺

大運財

未入過跑馬地 但感覺個氣氛會好過沙田....

4場範圍都窄，但幾隻有近績的馬都吸引，寧願捧幾隻隔一隔沙的馬：

連利進寶上仗初落4班初谷草，熱剩90蚊w叮左，今次有谷草經驗，再進可以冷食。

中華壹號上仗換拉叔捧成46蚊w熱門叮左，今次換番熟手柏寶，有賠率下去馬唔出奇。

嶺喜峯上次5班輕鬆贏上4班，輕磅3檔84蚊w無左，今次12檔孤注一擲起步搶埋欄，有機會冷披。

沙田成個氣氛就只是一班阿叔 啤酒 同煙味

未入過快活谷
睇落多啲外國人又有band show 感覺似嘉年華
好似快活谷正啲

中華壹號又係次次衝得唔差
同意換返柏寶最熟手 再隔一隔應該有分頭

巴基小子落4班
我諗都會近 呢隻馬都有做功夫
畢竟同主隻明星馬輸左 呢隻會唔會補償返

巴基小子有掙扎，細告得的馬好少會完全無野睇，如果呢場落班即食都無辦法，唯有之後先再跟進。

咁而家一季贏幾多，贏就學下睇晨操先

正，有高汁分析

岩啊，最緊要有高汁分析

屌你，就係比你地呢d食煙撚搞到唔敢坐出面

最衰我集中賭沙田，下次賽事先分析下！

你又岩，霎時間都諗唔到告仔有咩馬一落班大變身

有時我覺得賭得多係費事計自己輸幾多lol

長賭點會靠運氣，比你有運幾十年咩

其實我唔係同緊你講sorry
不過既然你咁有心覆我
我唯有客氣啲回返你啦
撚樣 你烚撚戇㗎?
我有指到明運氣係應用喺長賭?
我有強調長賭情況下運氣為主導因素?
好似你咁 理論數據大於一切
中咗三T六寶去炒樓未啊?
人地比面你咪親切啲叫聲大唐大唐
要笑鳩你嘅 你一早變撚咗唐叔啦 唐狗
斷估你實際上主動惹到人動粗就唔多嘅
弊在人地旁觀都已經睇唔過眼要屌鳩你果下慘呢
柒少陣啦 冷靜下反醒下再上嚟攞威都未遲啦

我又唔係話你錯，你咁激動做咩啫

你都認同長賭唔係靠運氣咪得

好想聽下包裝大師有2咩理論

人地bill benter間公司都係贏一年贏一千萬美金，邊有咁易去炒樓

頂，原來已經係賭神級數的bill benter賭一年都未夠係香港買間獨立屋豪宅，痴線。。。仲要比人工呢，原來連佢都唔係賺好多錢

其實我講咁耐都係講緊要做紀錄，買值搏的馬啫，點刨都未咩所謂，最緊要係賠率高過機率就係值搏，例如包裝大師睇晨操揀馬的，佢一定係有紀錄低佢認為晨操好的馬，對比番晨操唔好的馬，勝出率或者上名率係高過晨操唔好的馬的，然後再紀錄低賭呢晨操好的馬長線派彩係好過晨操唔好的馬的，，然後每次都發掘d晨操靚馬去買，咁樣去賭馬先係有根有據，就係精明投注者啦

我明好多人當賭馬係娛樂，係用黎relax, 根本唔想花心機認真對待，咪講下烙玄咁又一個賽馬日囉，見到我呢d認真撚嘈住哂梗係唔鐘意啦

屌尻你話買咩值博馬，咩15賠以上唔俾買。
我真係好撚慶。你其實知唔知自己做緊咩。

隻馬其實好勁 比番郭撚或者潘狗一定好好水準

9唔搭8
講緊kelly criterion配MLR嘛
但一見你話高過15倍唔買
就知道你只係戇尻仔一個

mlr加kelly criterion係基本野。。。但擺d咩個mlr model就人人都唔同的，師兄都有研究?

for比賽咋，99倍駿碼我都係咁中啦

唔好理啦，包裝大師晨操方面有咩理論比我地學習下，始終你賭十季只有頭2季輸錢，好想學

因為玩得10個賽日，如果事但一個屎忽撞棍搏到隻大冷馬，咁另外一個就好難追到，因為個陣係講緊一場一隻wp, 可能個十日就係得1隻大冷w,咁點追都追唔到啦，但係而家可以玩任何彩池就ok啦

想學就教你咩，我d 野唔岩你，經驗累積返黎。你真係好撚on9 又要屌人又話要學人。你企起身諗下自己講咩先出post

喺你仲未寫好個mlr model時
勸你都係唔好再出黎獻醜

同意大師

一方面屌人 另一方面又要人教

連做人最基本嘅野都未識
學人賭馬 16歲認真讀下書算啦

交流下唔同睇法jeh,根本唔係d咩高深的野，又比人話懶高深，根本好多人都識

邊有屌人。。。不嬲都佩服你，真係想向你學習

全世界都睇實 換返個人 執返個靚檔 贏得

我分享左咁多賭博心得，無人一齊分享下?

你不如過返去，睇下有無人同你分享

我對賽馬既睇法好人性化，唔係用數據同分析，真係唔岩你

同意 佢的確有少少固執

不如分享下你睇馬的理論，見你成日講d馬排位朝有無跳，其實有咩玄機，比我地學下野

個邊唔係好多人識睇馬同埋分享

唔似係固執
似個腦有事

但係你係度D 事傳到過隔離台。我同佢地一尻樣。

一口氣追曬post
嘩擺擂台添呀 花生花生

叫人做投注紀錄都話個腦有事。。。我自己想用mlr黎賭馬係我的事啦，你地用任何其他方法賭馬係ok,但要做好紀錄，就算你係用烙玄睇馬，你咪記錄低有烙玄加持的馬同無烙玄加持的馬表現有咩分別，投注有烙玄加持的馬投注表現係咪比投注無烙玄的好，紀錄番大半年就有啟示gala

原來認真賭的人係腦有事，咁係21點記basic strategy 賭的人係咪腦有事，一定要亂賭先係正常

肯記basic strategy輸都輸少d啦，唔通20點都搏牌咩

大唐一到壇，所有巴打便看著他笑
，有的叫道：「大唐，你又輸錢了﹗」他不回答，對包裝大師說
：「我要挑戰，看看誰更厲害。」便
排出4串6qqp 全票200蚊。他們又故意的高聲躟
道：「你一定未賭過馬﹗
」大唐睜大眼睛說：「你怎麼這樣
憑空污人清白……」「甚麼清白﹖4串6qqp只百二元，還剩八十
。」大唐便漲紅了臉，額上的青筋
絛綻出，爭辯道：「我十五歲…
…相馬﹗……認真研究的事， 算傻麼
﹖」接連便是難懂的話，甚麼「15倍以上不能賭」，甚麼「mlr model」之類，引得眾
人都哄笑起來；帖內外充滿了快活的
空氣。聽人家背地談論，大唐原來
也刨過馬，但終於沒有贏錢，又不會
營生；於是愈過愈窮，弄到將要討飯
了。

每人有自己投注方法 贏到錢就係好方法
你有咩資格話人咁樣係亂賭
你先係正確?
你贏緊錢咩屌你老母?
得套理論有咩用?
你收皮未?

唔爭氣 笑左

咪係

笑撚死我，好高質

贏到錢梗係好方法，所以我咪話要做個紀錄，紀錄低個個方法揀出黎的馬，係咪長期落黎的表現都比其他馬好，長期的投注表現係咪比其他馬好，係就係一個好方法

講d咁基本的野都比人屌lol

係幾好笑

認真，你對我上面講的野有咩意見，大家交流下

例如有人話方sir每場首選好堅ga,一定要跟，咁我就會紀錄1番佢過去一年每場首選的成績，原來佢每場首選的投注表現同其他馬係無咩分別ge,咁點說服到我跟佢首選買會贏錢呢

其實真係推介the efficiency of racetrack getting market, 入面將好多經濟學的concept擺落去，各大學圖書館都有得借，雖然係198幾年寫，但好有啟發性

咁你講下入面有咩理論
我唔笑gut你喇

福勵補出，大家點睇

其實個啟發性唔係佢有咩結論，係思考方法，理解一個現象的時候可以有唔同的角度，因為本書唔係一本完整的書，其實係好多唔同人寫的paper集合埋一齊

例如longshot favourite bias，點解會有呢樣野出現，本書都有幾個唔同角度

大唐去香討同天叔格劍就岩晒

本來凱倫之寶上場贏左 我覺得佢今場唔會用
加陣福勵又多個變數 靚檔 呢隻馬第一季都試過擺前走
用埋熟手既吳嘉晉 呢場馬極亂

最大關鍵 佢走唔走

真心，大唐係對賽馬運動有熱誠

不過溝通同待人處事就爭啲

始終佢16歲，係反叛啲

想要軒轅齊飛

2200我鐘意買外檔多d，第一好少馬2200都走三疊，第二，走生位唔會塞死，第三，好1分d!

多謝大佬，扮下假膠都係想呢度旺d heh,唔好見怪

隻隻都999唔洗買

又嚟料

冷食馬，有分頭先拖埋，唔會係重心

當然限拖 膽方面我暫時都唔知想要邊隻
其實幾鍾意勝利仔多過哈蝦巴爸
起碼跑開谷草 1800比起哈蝦巴爸初跑同大增程應該舒服啲
其次 非常堅 2200贏過此程 有根據 同組太多馬未跑過2200
最後可能凱明神駒 希望場第2唔好用多左同埋今場破處 凱明神駒少注w 感情飛

其實Ching 唔識up真係唔好亂up一通個個賽馬日都亂講 馬唔撚係咁

凱明神駒跑4次2200 2個第2 1個第4
非常堅上季贏谷草2200 係呢個路程 上場跑返2000開始見好
勝利仔 跑開谷草1800 去2200搏好開 有質素有咩問題

我最唔撚識馬 話左賭左2年 我又唔係自以為是
純粹講下意見都唔比
咁你呢場又有咩高見

唔撚識馬，大樹好遮蔭，呢場會搵凱明神駒做膽，處女馬路程專家備戰有誠意

我唔係話認叻又咩理論，普通吹水講下。呢場谷草二千二同黎緊個賽日場二千好近，可以睇下馬房報名再諗，好古怪既係呀蔡俾達羅素跑田二千唔跑谷二千二，係咪調轉左報名。我就覺得達羅素係為打比試下田草，哈蝦爸爸係試長力。兩隻我都唔會行頭做膽，拖就可以既。
告仔一對我唔識睇，康樂神駒操多左操密左，我會要，高柏新既馬有跳會好好多，淨低要既係8-10 勝利仔柏寶親自踱步，8就有感情。可愛寶無長力。

講開神仙報名 隻鄉村好明顯 不過呢啲咁易睇嘅野我諗緊係咪伏嚟

唔好過份信d所謂路程專家，經常會偏熱，任何路程都係

呢個都好有道理！記得上次你講過有心人讓路比鄉村輝煌

即係騎師有踱步同埋高伯新有跳的馬就係好，幾好，學到野

大唐贏過錢未

你可唔可以唔好咁尻住呀唐狗，你醒未，一個投注策略並唔可以用到老，晨操有跳季初季尾咩馬房都唔同，方仔 吳定強 賀賢d馬排位朝唔跳都可以win ，你要睇返咩馬房嫁，你醒下啦，好無呀，屌你老尾。我真係唔撚想再屌尻你應你，D人都以為我係連登打手，但我真係好撚慶。
柏寶係騎師既一種，唔係騎師踱步就好。係仲要睇咩騎師，蘇狄雄踱威先生，梁家俊騎怪獸家長，何澤堯雲呢嗱，之前晨操都有騎開都係輸。屌，柏寶還柏寶，柏寶係騎師既Sub category 你咪撚歪曲人意思，俾d.獨立思考。柏寶條友每朝七點左右先操馬，佢老人家幾乎每朝都去踱幸運如意，你係睇埋個晨操佢幾點到，操內圈定外圈定機場，唔撚同嫁。屌，你醒未呀，仆街

好欣賞大唐巴，是真心研究賽馬！加油！

多謝，我好希望大家用咩方法都好，係用心研究賽馬，唔係求其賭! 好似包裝大師我真係好欣賞！

包裝兄真係睇得好深入，勁勁勁

例如有咩馬房排位朝唔跳，或者賽前五六日無跳係好大機會死火呢? 真心求教

仲有無人等我心水

我想睇下呀講真

27號會有!

有d人話雷神會騎彎馬我絕對唔同意，一隻馬由雷神贏完，首先要加分，然後雷神又會騎高幾分，所以贏完換人一來一回其實差左十幾分，梗係輸啦

我就咁睇
好多事前功夫會顯示到出嚟
但係大部分賽事至少10隻馬
如果同時5,6,7隻都有跡象想去馬
就到重點啦 應該點揀馬呢
無理由下下大包圍ga
我就可能會睇下啲騎練呀
又會唔會有啲古惑馬房 熱倒冷去同夾埋一齊搵食
再睇下出賽目的 同埋臨場睇有無手影
其實check返賽果都搵得到好多贏馬嘅事前功夫
但都係一堆數字上嘅利好因素
人係生馬係生得數字係死 我覺得好多野都可以做出嚟 睇下做得好無睇
不過我都覺包裝巴打好犀利 可以記得哂

有d人話我似天叔，我係絕對唔同意，起碼我無夾硬將d唔係事實的野講成事實

係啊，記到咁多已經叻過好多人

睇部署真係留意好多野，自問無咁的記性

你唔係巳經出咗咩 ?

可能真係賭得多記得多
我最深刻都係啲細告姚沈成日一齊去馬
同埋大摩一個禮拜內再出好撚惡

後者真係，前者唔知

前者成日趁人大熱先搏
或者細告啲格都幾準 不過要wpqpq著哂先得
有時得qpq著係假飛

呢個留意下先 多謝巴打分享
Btw 有冇邊到可以睇到過往著格嘅stat?

其實你中意一樣野，個腦就會好勁，記哂你想收到既資訊，我睇左十年八年，每日都抽30分鐘睇操，睇手法，我背書都無咁叻。我好中意馬。

隔離台成日過黎食花生

講啡格勁一定係賀賢。我唔知你有無咁既data，屌想當年隻隻又準又勁，悅璐孖寶，高點，貝利高，近期勝利仔。

巴打睇完會唔會做notes
我自問唔太識分隻馬係咪修哂身/fit
就咁睇完有冇邊隻夠晒火後
否則都係睇返過往賽積/騎練/對上兩次影片就度馬
除非你一日度幾個鐘 如果唔係好難場場睇得曬

隔離台笑大唐去到邊比人屌到邊

細告質新馬有飛有加乘

帝豪寶寶

好難唔屌喎大佬

何良啊，係隔離講過無數次

一定要做notes啦，同我講要做紀錄一樣，唔紀錄低點知自己用某個方法睇好的馬成績點

班人係咁無謂，又唔識睇隻巴基之星

有咩屌? 我解釋比你聽

喂你代表緊佢地㗎

你訓係到都贏喎。

寓意係輸到訓係度

哇你好撚醒

講起賀賢何良
今季賀啲大熱好似無以前咁穩
而何良擺明搵食馬房
華將騎佢啲馬十零倍著格落到次熱我會留意
大熱就咪搞我
佢今季連隻星光勇將都要有分頭先食

何良好左好多，呢一兩年識多左贏大熱，怪獸家長，祥勝駿駒，威先生，醒少少都有大熱贏，佢最恐怖係好先生贏遮打盃個季，無咩大熱贏

唐狗比人撚 點可以走寶

華人嚟講覺得姚本輝大熱最穩陣

獻惑咩黎

父系 : STREET CRY
其父Street Cry為98年棗黑色愛爾蘭馬，出自Machiavellian，五捷於1400至2000米，包括泥地一級賽杜拜世界盃。轉作種馬後成績斐然，子嗣包括肯塔基打?冠軍，兼日蝕大獎得主「街頭觸覺」(Street Sense)，以及美國長勝雌馬「信雅達」(Zenyatta)。

母系 : La Sizeranne
La Sizeranne 01年棗色紐西蘭馬，出自「星運時機」，本身六捷於1200至1500米，至今生下七駒有五駒勝出。

展望：同母馬「好運有利」擅長快活賽事，相信「獻惑」亦都不例外。另外「獻惑」全兄弟Za Moulin Rouge於南澳洲贏過1050米表列賽，料及「獻惑」會以1000及1200米為主，試過谷閘走勢不俗，值得留意。

from apple daily

外地資料:
「獻惑」外地馬名HOSTWIN WONDER，在澳洲由摩加利 (Gary Moore)訓練，曾試閘1次。
2016年8月2日，出試900米，跑第五名；該組頭三名已經出賽，但暫未贏馬，反而第四名DETECTIVE，之後出賽連勝兩場，包括一場1400米表列賽。
評語及展望:
「「街頭口號」標誌著戴利 / 高多芬集團多年來在國際馬圈所希望達致的一切成就－此駒乃由模罕默德酋長在愛爾蘭親自培育，競賽生涯內於杜拜、美國兩地的最高舞台屢迭佳績，其後進一步，成為橫跨美、澳兩地附屬育馬場的鎮倉之寶。」
以上乃「獻感」父系「街頭口號」（STREET CRY）於2014 年九月因罹患神經系統惡疾，返魂乏術，惜只 16 歲之齡已被人道毀滅，所屬戴利育馬集團在當時所發表的官方悼詞。誠然，這匹當年包辦杜拜世界盃及史提芬科士打讓賽兩項泥地大賽的一級盟主，退役後所出多匹子嗣，更加名震全球，其中包括迄今唯一的育馬者盃兩歲大賽 / 肯塔基咑吡雙冠王「街頭觸覺」（STREET SENSE），以及十九戰連捷馬后「信雅達」（ZENYATTA）；而在澳洲，亦有「誰與同行」（WHOBEGOTYOU）、「勁震撼」（SHOCKING）以及剛奪取澳洲藍鑽石錦標（一級賽）的「杜拜驕驥」（PRIDE OF DUBAI），在頂級草地賽事創出佳績，可見性能廣泛。時至今日，「街頭口號」實在亦已更進一步，成為目前全球影響力最大的隔代父系（Sire of Sires）之一，當中兩匹直屬子嗣「街頭觸覺」（STREET SENSE）及「街頭波士」（STREET BOSS，暫譯），現時在美、澳兩地皆已成為熱門種馬。此外，至今九度摘下一級賽的澳洲馬后「雲絲仙子」(WINX)，是近年最出色的「街頭口號」子嗣。
路程方面，「獻惑」的同母兄長「好運有利」，母系血緣宜跑中短途，而其父「街頭口號」服役時由1300米贏至2000米，相信「獻惑」初期適合跑短途，而成熟後則較合中距離路程。
場地方面，「街頭口號」子嗣普遍是泥地及草地的雙槍將，場地性能廣泛。「獻惑」的同母兄長「好運有利」在港四勝谷草短途，此駒跑谷草亦需加倍留意。不過，此駒在澳洲跑爛地試閘表現平平，跑淋地的表現有所影響。
前景展望方面，「街頭口號」子嗣場地性能廣泛，適合香港賽事環境，而「獻惑」的母系成功率不俗，估計此駒跑中短途，有力在四班爭勝。

from HKJC

谷草1200唔好買初出馬

頭場蕭洒兄弟

數據呢唐狗，無數據又尻up

數據有咩顯示 ?

頭場唔係跑1915咩
點解仲未跑

屌原來聽日跑

跑咗啦, 第二場入緊閘

鞭撚到一棟都無

我都廢是search，用下個腦諗下都一堆

撚狗

一隻半隻，你唔影埋落第個d

仲有有心人呢，我係講緊自購新馬，所以先鞭唔計

仲有05年隻鐳射寶呢，不過個陣你地未賭馬

唔講無謂野 出馬最實際
R1 駿馬翹楚
R3 慷慨寶
R4 連利進寶
R7 綠勇士

紅字精選2x3

慷慨寶 同越影串過q 今季兩場泥地都冇根據 敗績不足為據 今次休息足夠 試埋大閘先出 該課大閘試得輕鬆
同場具前速馬不多 預計步速偏慢 出閘後若能跟前守好位 可賺c+3跑道及步速之利

綠勇士 田草績轉跑谷草跑高半班 同晚大摩參戰馬實力有水準 初跑谷草不似無的放矢 更有幸抽得黃金一檔 季初拼搏後 今仗休戰一個月才出戰 可作重心

乜柒都唔計，我發覺唔撚理佢，佢就唔會發表偉論。

達哥：呢舖唔計

一早應該啦 你仲咁認真
留啲時間度下馬好過啦

我都鐘意慷慨寶

擺低d冷門俾大家拖下
R1 強中堅，小奇妙
R2 吉利高
R3 電子福將
R4 連利進寶
R5 喜多屋
R6 蓮花巨星
R7 驍武
R8 花月流星

達哥名句
個龍門真係任佢搬

連你老母

囂母花穴流精

總之谷草千二米唔好買自購新馬初出啦

講d有用的野又唔比，你答我啦，近8季有幾多隻自購新馬係谷草千二初出，有幾多隻贏，有數據，起碼唔使估估下

咁一係po啲數據出嚟 塞住大家把口
咪可以繼續跟你講嘅野去討論囉

咪撚理佢啦，世事無絕對。

世事無絕對，可能谷草由今日開始12檔變最好檔位，1檔就死位

世界無絕對咁你睇咩晨操啫，係咪先，賭馬梗係有根有據gala

隔離屌尻你，你咪過黎啦

其實你係咁強調數據無用
騎馬唔係機械式一定係跟嗰數據出個結果
都話佢只係影響你投注嘅因素
騎上去又好睇騎法際遇
成日拉姑都會12檔無阻無擋貼埋欄ga la
數據係比你多個資訊性嘅野預測賽果啫
不如出下心水 傾下馬仲好啦
成日up數據人地咪當你9up王囉

咁其實所有野都係數據黎ga喎 ， 例如包裝大師話高伯新多跳的馬多數跑得好，咪又係一個數據，谷草1檔好過12檔，咪又係based on數據

咁谷草1200咁少ppg初出贏，自然有佢的原因

算啦
你一直都唔明我想講乜
我唔係話你啲數據無用
正如1+1=2
數據只係條式入面嘅1
要加埋另外個1先會變為結果2
明就明唔明都唔抝了
度多陣馬仲好

咁另外1個1係咩? 騎練戰意，馬房線路?

唔好理尻佢啦，真係研究賽馬好過。大唐挑戰盃我就照玩，我呼籲人唔理佢就係最好既辯論，佢有做model ，我地贏馬屌模咪仲好。

隻公仔咩料？

咁不如研究下點解谷草千二咁少初出馬贏，唔好話咩世事無絕對，咁係研究賽馬咩

綠色士好似唔鐘意俾馬com 過，所以個一檔對佢未必有數
利申：好似賢仔講

頭場賽事，四班1650米隨時起步

啫係1+1=2我舉個例啫
可以係1+1+1+1+1+1+1+1+1+1=10嘅
數據只係其中一點導致結果嘅野
你上述兩樣野都係其中一點
當然人地去唔去馬都係估
臨場馬房點去都係靠估
好似上個賽日 臨場我都有貼隻放馬過來爆呀
你可以追po睇下
我就咁睇肥鬼隻老友威威著格揹完飛
隻馬外地跑1600兩場上名
隻放馬過來兩場1200熱身完 增程1400
今次加個配備挷埋脷帶 仲要見到隻再開心q位最初著綠格嗰兩三隻有放馬過來份 有哂啟示啦掛
咁咪搏下囉
如果淨係跟數據我唔相信諗到咁多野

好啦 我都要度馬啦
聽晚夜機 要買定 睇唔到live

一起步呀應聲彈出 全部馬又出得幾齊喎

但係上次都係入面衝?

我都同意佢外疊比較好
但初出田草1200 達少跑第3果場， 佢內欄都算肯展步。

內欄海嵐一號係最快，外檔既愛寶都唔慢，中間仲有呢隻瀟灑兄弟啦，金像神話啦，埋欄仲有呢隻駿馬翹楚

係啊，我都好睇好呢隻馬，個原因同你一樣，但你要明白一樣野，所有野都係數據，你覺得外地1600跑得好，所以佢係1400會跑得好呢個結論係有數據support,見熱門拖qpq最初有錄格的馬跑得好又應該要有數攄support呢個睇法，馬房有馬著錄格揹完飛，之後的馬成績會好又應該要有數據support,如果個支持隻馬的論點係無數據support,個論點就唔valid,無說服力，如果我同你講四個字的馬跑田草特別好，拿，你睇下幾多四字馬贏沙田，咁的bullshit,你點會服

教緊你地個mindset,一定要有呢個mindset，唔係你無方向刨馬，記唔記得中學教幾何，點解計到1個3角形，1個角係50度，1個角係70度，另外一個角一定係60度，因為3角形3隻角加埋一定係180度，點解3個角加埋一定係180度，呢個係3角形的定義，其實學幾何係訓練緊學生一個嚴密的推理思維，由定義開始一步一步推理出之後的定理同結果，刨馬都要有呢個嚴密的推理思維至得，如果唔係係亂刨

我係因為肥鬼個玩法係咁而諗
唔係啲咩數據
唔通個個都係咁咩
而揹完又一定要去嘅

咁想問潘頓幾時拉馬有無數據

騎師發揮就無得刨的，你係咪刨到佢幾時拉馬先

基本上成個討論過程同我一年前係香討班廢中廢老講的一樣，會問我數據睇唔睇到邊隻拉馬啦，數據睇唔睇到邊隻漏閘啦，而忽視左一個事實係無人會知邊隻馬會拉馬同漏閘，起碼普羅大眾係

睇馬啦好無，我地ff埋場賽事

招多福守住5-6位

睇馬都係一個推理的過程，如果你的論點無數據support,根本就唔valid,例如你話你認為騎練係晨操上重視的馬係利好條件，咁之前你認為騎練係晨操上重視的馬係咪表現比其他馬好? 如果好，係好幾多，如果另一隻其他條件一樣的馬，但你認為騎練唔重視的馬係10倍，咁受騎練重視的馬應該值幾多倍? 8倍? 6倍? 4倍?

有d人視賽馬係運動，見住隻馬跑無得賭都開心的，好似我咁，真係買咩甚至唔買都無所謂，有d人當賽馬係娛樂的，又係買咩都無所謂，贏到娛樂就得，根本連刨都唔使刨，但當賽馬係一種學問研究，研究每隻馬的勝出率就要對自己的要求高d,邏輯推理要做得好d至得

再後一浸嘅馬内欄小奇妙，中間金武士，出面嗰隻馬飛龍搶唔到就係猛咁騎嗰隻，後面就招多福，喺佢外面就紅帽嗰隻明月光，包尾一對嘅係強中堅同埋精選直前

我ff到佢再後啲啲

好啦，跑左600米，前面愛寶放得幾輕鬆，唧黎左個半馬位，貼欄呢仲有呢隻海嵐一號，中間仲有呢隻金像神話，金武士三疊喎

呢場馬跑得好精彩

咁內欄嗰隻駿馬翹楚啦，咁再後面守住個第六係瀟哂兄弟啦，出面小奇妙，外面橙帽淺藍袖嗰隻馬飛龍啦，尾五招多福尾四明月光，咁包咗落尾嗰對仍然係強堅同埋精選直前

嗚呀我隻金武士

嘩，前面唔知係咪慢得滯個個唔走，柏寶頂唔住，馬飛龍三疊都要走跟住佢走仲有呢隻明月光，埋邊仲有呢隻愛寶，埋邊海嵐一號有無位嫁

一路FF，好似聽到賢仔把聲咁

後一層嘅馬入面瀟洒兄弟，中間金像神話，金武士三疊，見到莫雷拉招多福已經起勢騎啦，尾四駿馬翹楚，尾三強中堅，尾二係小奇妙，遙遙墮後嘅係精選直前，好啦入直路

咪撚同大唐隻狗廢UP啦 你屌撚到佢一棟都無 佢一樣恰熟狗頭扮無野
佢咪同打馬機個D 點撚解爆哂BAR 唔係我羸個D一鳩樣
屌佢老母臭閪 慳番啖氣好過啦咁多位手足

好啦入直路啦，馬飛龍入黎先，埋面愛寶都無乜，海嵐一號捐緊上黎，中間仲有呢隻小奇妙，金武士，哎呀，埋面駿馬翹楚無咩位喎，大外檔強中堅騎緊上黎呀

最撚好既數據就係唐狗揀撚完既馬
飛柒左佢 又有支持 命中率又夠哂高

應該係咁

最後百零米12隻馬好似操兵咁平排衝哂上嚟，最後12隻一齊影相呀
欲知賽果如何，聽日自己睇電視就知啦

有冇師兄分晰下r3 1一支梅

可能佢老豆當無生過佢

如果我d心水真係咁燈，你的講法就成立gala

因為你無用理性黎反駁我囉

其實條撚屌無撚出過心水，你地由尻佢咪撚理佢，得個16歲思想都未開發，係度週圍行乞賽馬理論

終於追完post
大唐有自己一套方法係好
但點解要將自己嗰套格硬塞落人哋到

血統跑長應該好過短
等報4班谷草1800 2200我會留意下

講番ppg初出的數據，由08至09馬季講起

谷草1000 111隻6隻贏 5。4%
谷草1200 131隻5隻贏 3。8%

原來谷草1000同1200都係差唔多咁差，睇黎跑谷草真係難

田草1000，475隻57隻贏 12%
田草1200，562隻43隻贏 7。6%
原來田草千二都難過田草一千幾多，呢點要存記1

始終唔想大家無根無據咁亂估，如果覺得亂估ok的咪繼續，最緊要賭得開心無壓力

大唐幾時繼續返你個西班牙文遊學兼馬場朝聖之旅
兩年前係高登出出下冇左影

R1 強中堅馬幾好但騎練今季食咗屎

仲有171隻係田草1400出，12隻贏，7%，都好過谷草

44隻係泥地1200初出，無隻贏，慘

勁，我馬場個part已經post完啦，無其他

認真問
咁點解淨係1200唔買，1650/1800/2200呢

上面個stat話哂比你知啦，讓數據說話

梗係唔計數 個MODEL都未寫完

奸仔達d馬，我好似供會咁供，一岩路程就買定先，廢尻事等佢落班，佢真係可以唔撚落班就你

機率係相對低但係1200馬開氣唔會走去跑1600
但1600 1800中長途馬會跑1200開氣
咁你個stat冇計埋個factor咪唔夠代表性

咪撚理佢啦，ppg先計，pp又唔計 isg同
sg 又點計，ppg 父系 holy roman emperor 唔計，要係 exceed and excel 先計咁咩，屌哂尻氣啦

大唐真係好自我中心
利申：有跟買超霸龍

1場6號上場臨尾沖上黎見冇位拉返住
會唔會有機

一定唔係差馬，我追住佢同駿驫睇，兩隻跑中長途都一定唔差

西黎西去第一場仲有8隻##fatc

( Show Blocked User - 大唐勇將 )

都係專心度馬算

讀死書 燒壞腦 高分低能都起碼考到高分
唐狗呢D真係識少少扮代表 燒壞腦智障閪

十三哥既寶藏可能係聽日致勝關鍵
驍武

而家ge馬post無論係高登定連登
都係最少假膠最多分析ge post

你個數據說谷草1200 8%, 既係 13倍 以經有膁,

獻感依家 19倍, 咁買唔買 ?

總之計係4班初出的馬啦，包括isg,我計哂所有父系喎，你唔好屈我，點解你唔可以相信事2實呢

咩啊。。我講緊初出馬喎。。。好少新馬係1650，1800初出，講緊ppg,isg

大唐 銘記心中ok?

其實你可以咁講，但唔係得初出呢個factor影響隻馬的機會gama,仲有排檔，騎師等等會影響佢的勝出機會

唔通你唔支持度馬要用個嚴密的推理推出黎?

又係無內容唔理性的回應

根據你既數據, 咁即係影響好咗定壞咗 ?

為左啖氣，事實擺係眼前都死拗，你咪大方d認初出新馬難係谷草千二贏囉，好難咩?

代大唐答:

成績: 銘記心中 按百分比顯示
出賽 冠 亞 季 負
場地成績
草地 好地至快地 4 0 0 1 3
好地 15 0 1 1 13
好地至黏地 2 0 0 0 2
全天候跑道 好地 1 0 0 0 1
路程成績
沙田草地 1400米 1 0 0 0 1
沙田草地總成績 1 0 0 0 1
全天候跑道 1650米 1 0 0 0 1
全天候跑道總成績 1 0 0 0 1
跑馬地草地 1200米 11 0 1 1 9
1650米 9 0 0 1 8
跑馬地草地總成績 20 0 1 2 17
歷季成績
14/15 1 0 0 0 1
15/16 16 0 0 1 15
16/17 5 0 1 1 3
總成績 22 0 1 2 19

其實點為之難, 點為之易 ?

其實點為之難贏, 點為之易贏 ?

數據巳經比晒你

梗係壞左。。。。雖然話得百幾隻，其實個significance唔係太大

同意

不過唔識馬唔多講 同埋想嗰位篇兄上一上水 講下有咩高見

如果係我以睇片黎講呢，應該係唔得的，不過我睇片係輸錢的，所以你自己諗啦

你話影響壞咗係用咩數據去支持你呢個推算 ?

仲有銘記心中添好運鴻圖飛星，
尾場兩個寶藏，包裝掘邊個？

你睇番我個stat咪知，得3。8%

任你掘，魯賓遜講先既
真心繼賢仔後，我好buy 佢，咁做分析冷馬唔驚，都睇得準

你講個檔 ?

咁騎師, 練馬師, 隔離檔係邊個騎師同練馬師, 騎練合作成績, a, b, c 欄, 場地指數, 12月份跑, 星期四夜馬...........etc 臨臨種種既 stat 呢 ?

哦。。。。咁就要等我個model整好先

明明一早我wtsapp左你

邊個仆街hey 0我老死

分析欠奉，揀左7隻冷馬分享下：

1場金武士
2場董事長
4場有智慧
5場勝利之星
6場凱明神駒
7場驍武
8場花月流星

希望臨場唔會比人打劫

打劫呢家野第6場都打硬劫

你接走佢啦，你老死痴左線

睇好問鼎高鋒 但12檔加杜利萊… 仲要c+3
轉彎 又啤酒園見

隻馬帶佢番終點 今日拉硬頭馬

今日撐杜利萊
荷蘭風車 有機繼續三甲
問鼎高峰 隻馬帶佢跑頭一二
寶正寶 三甲
康樂神駒 三甲

30分拎騎豬王

杜利萊 跑c+3谷草
1檔都啤酒園見

咪就係講緊中長途馬會跑短試馬/開氣
所以咪得3.8%咁低
個stat冇勾走呢個factor先得出咁低嘅百分比
你話要有嚴謹嘅推理，但係推理嘅過程入面你都唔嚴謹
一味叫人唔好買初出1200馬 誤導緊人

金武士增程都有？有冇人有方增程馬表現一齊研究下

分享八場心水

一 駿馬翹楚 企準5倍
二 荷蘭風車 6-7倍
三 問鼎高峰 6倍幾
四 巴基小子 4倍幾 冷選埋連利進寶 10倍左右
五 寶正寶 5倍
六 哈蝦巴爸 2點幾倍 康樂神駒 9倍
七 驍武 8-9倍
八 鄉村輝煌 5倍企死

勝利名星，都係跑開1200，一鳩跳上去跑1650

仲有想贏就贏，跑開1650，跳上去2200

方仔增程谷草千二上一里，佢成功率係幾高，睇操可以睇下佢有無出大圈踱步同快跳，方仔馬好多重養為主，上次勝利名星出大圈之餘仲要踱兩圈，練氣程序咁

想贏就贏排位朝出大圈跳三段，方仔跳三段係好撚少有，新馬都有可能，跑開既馬好少

金武士踱足
而且仲有拍跳

你已經係講緊第二件事啦，唔通沙田無中長途馬跑短開氣? 你要調查中長途馬初出跑短的成績，首先你要define咩係初出的中長途馬，靠血統? 睇腳法?

排位跳先大信心，屌個次根深柢固，星期三跑1650星期二加課跳。就咁win .左

又學到野

想學下買馬
應該點研

未打晒就出
想學下買馬
應該點睇啲馬買唔買得過
同埋點買好

( Show Blocked User - 大唐勇將 )

真係落場買過玩過之後 慢慢就會知。

建議初初自己揀集買win或買place,

買得多幾次之後慢慢你就會得出你自己既理論， 最緊要睇同參與。

又或者是但跟一個巴絲或馬經貼士買，
買咗之後最緊要睇， 慢慢你就會識。

秒殺

支持你經常出下聲
提返你記住quote返自己唔識馬 因為呢到有啲人惡過狗

幾記仇喎你又

逃避理性討論，有哂詳細紀錄唔睇，情願相信自己模糊的記憶，其實你先似天叔

琴日條氣好唔順
今朝見到 我都廢事嘈

一個馬齡淺既小馬迷講兩句都唔得

唔識馬就要學一個嚴密的推論刨馬方法，好似岩岩包裝大師話方星期二跳的馬好，有根深柢固贏，但係有幾多隻輸佢又記唔記得呢?

同意呀巴打
大家都係講下自己點諗點度馬
但係佢個語氣完全係串鳩人點討論

其實我都唔識馬ga,所以我唔會作好多似是而非的理論，不過好多人的理論其實係經唔起過去賽果的考驗，好似方駿輝成日話特別係高班田草千六要有噸佔，但事實上係高班田草一千千二千四千六千八都要噸位要求

又好似d評馬人成日話初跑谷草的馬試過谷閘會比無試過谷閘的馬好，咪其實事實係初跑谷草短途的馬無試過谷閘的馬仲好過試過谷閘的馬，咁呢d理論仲係咪有用呢

如果覺得我揭穿你地睇幾十年的馬經，所編織出黎的美麗的謊言，你地唔likey的，咪block我囉，無所謂ga ，你地蝕底啫

我冇講個話沙田馬唔駛開氣
只係想帶出就咁攞個percentage會有誤差
係短途定長途固然可以睇血統腳法，更甚者可以跑過幾次再調整返你個population

其實呢到大部分既巴打語氣都好好 又肯討論
我相信唔係個個都似包裝巴打經驗咁多同埋分析咁專業
有時討論下 比完馬講下自己諗法
點知琴日咁撚樣 仲點傾落去
到今朝佢比啲心水出嚟 解釋都無 我係咪又可以屌鳩佢呀

講得，但個思維要岩囉，我唔想初學者一學就比d錯的思維錯的睇法洗腦

我都係提大家刨馬要有個嚴密的推理思維啫，如果個論點係無論據數據驗證過，一切都係廢話，我講的包括所有報章專欄

就包裝巴打咁講
金武士冇度外圈練氣所以冇手影可言
當然唔排除佢隻馬本身夠氣一路都未用1650
但我覺得幾率細d

唔今次係屌你呀 大唐
唔洗搶住出嚟認

agger 真係串77 唔中多過中仲係到扮大師

我突然諗起有一年歐國盃
荷蘭對丹麥 全世界撐荷蘭
賽前節目有個港甲球員tip丹麥1:0荷蘭
荷蘭叻就話:你識唔識波架
結果個場就係丹麥贏1:0
荷蘭叻個樣係:

荷蘭叻
識唔識馬 呢句好深刻

我認唔識 但佢屌完人又唔比返啲理據或者講下有咩高見

唔好理尻佢啦，佢係咁撚醒就唔洗係度行乞，求人同佢討論，馬又撚柒中，咁撚威既心水貼士又唔俾，無咩自己理論，又屌尻人個理論無數據，理佢都哂尻氣。

成撚日話自己個Model仲未齊料
所以唔可以有結論住 我屌
個Model實唔會齊嫁喎
跑馬咁多隨機野 隻馬又可以無啦啦𠝹親
鼻血馬又可以永遠唔再翻發
點計？Big Data唔係咁用嫁
你話賭波都仲可以用賠率做切入點
賭馬？人唔笑狗都吠

我覺得唔中多過中唔係問題
每個人都有成長嘅階段 建立自己嘅理論/模型都冇問題
問題在於自信覺得自己嗰套係啱晒(at least 比人感覺係）好難令人想同你討論落去

讓數據說話

等睇大唐挑戰盃總結果， 年初三。

我做返柒頭先
希望大家以後繼續開心傾馬 屌人唔洗語氣咁重 同埋比啲理據出嚟說服大家

Block 咗仲有挑戰杯？單機板冠軍？

問鼎高峰 12檔 有無巴打真係搏
我記得有位巴打話我唔識馬

我真心想聽下佢高見

呢位師兄思維就正確啦
一個model唔會得一個factor,初出馬跑谷草係一個扣分的factor,但都要睇埋其他因素，例如隻馬排咩檔，用咩騎師，預計係長途馬定短途馬，如果一隻谷草初出馬，用雷神，排1檔，試閘次次贏10個馬位，我仲會唔會話輸硬，一定唔會啦，因為佢雖然有係谷草初出呢個扣分因素，但有其他幾個加分因素幫佢，所以睇馬一定要睇整體

註，排1檔，用雷神，試閘贏都係經數據驗證過會提高勝出率的因素!唔係估估下的

有第三者睇到架嘛

對唔住，如果我有時語氣重左，因為根本大家睇馬都係估估下，我見到有d白痴方駿輝子健係度扮哂專家我真係好嬲好盟

大唐講馬你要聽 佢係大唐你唔係

馬房廢 騎師更加唔洗講 跑出當抽水
利申:唔識馬

我block左佢，我心水照出無問題，我都係照咁玩，洗咩理佢尻up d乜

真心唔敢博 12檔 杜狗
我覺得佢埋到6,7位既機會唔高
奸妹琦而家又間唔中會縮住跑
如果步速唔快真係死左9成嫁喎

利申：唔識馬

我唔博
咁既檔 咁既騎師 咁既馬房 咁既賠率
贏就由佢贏啦

對唔住，我有時太執著，如果有師兄覺得比我冒犯左，我道歉，真係唔好意思我有時見到方駿輝子健係電視作威作福會痴左線

幾歲呀 講出口既野唔係諗住收得番下話？
覆完我會Block咗你

我認我係廢柴我認我係無料，但點解有d人可以係電視度講句句野都錯，仲係度扮大師，我真係想嘔，我廢我無料，但至少有理據指證班評馬人都係廢同無料

對唔住，我還番個快樂傾馬的環境比大家

我只係覺得我已經將我睇法完完整整咁講左出黎，咁我唔想重覆再講，肯接受的人就會接受，繼續喱係國王的新衣下面就繼續喱係入面啦

你係多多籍口 有時叫做過得去 語氣係要執下
同埋鍾意將自己嗰套強加落人地到

但都仲有一個會員到加陣都唔肯現身 嗰個態度一定係最撚差

最緊要繼續玩大唐挑戰盃

大唐算啦，淨係雞巴之星你都已經柒過好多次

點計都低過值博率，你咪又係下下話all in問人借又盛

做咁話我

妙感有冇權出頭？

佢係話我，係我錯，我頂唔住先燥佢

痴線 個個唔關事既衝曬出嚟

煲仔飯 快啲出嚟分享

大家都係想進步姐 駡戰冇意思嘅
但講咗嘅說話覆水難收
繼續理性討論吧啦

尾兩場好均勢，爆冷好時機。

廢達轉手馬
銘記心中
驍武
鴻圖飛星 點睇

尾三場都好似好均勢

享奢成咁熱 奸仔達會否食熱野

今晚又不賭
金冇事求下你下次跑泥地冷門先去馬

Btw不賭心水全日重心：R8皇龍大將
呢隻正宗草泥馬，忠心得黎成日都頭五，上次泥地冷門都有p
仲要淨係輸俾添好運同埋食左春藥既潘狗
今次牙me再出佢踢走祈普敦換左Keibb仲要-5磅
睇黎有決心想補中

驍武似食飽了
冇記錯件垃圾對上一次有一季三捷馬已經係比卡超 🤗

邊有買，講下only

我不嬲都理性討論

記錯左

今晚真係請你銘記心中

當韋達易手馬周圍都吹到咁勁，就知應該水尾。有賠率都仲可以參與下，熱就咪搞我了。

咁算了 飛曬佢

我都好鐘意呢隻

或者咁諗 交代左果d 咪
除非強哥等達少復出架姐

幾時有馬跑比我新手實戰

今晚快活谷

R6 勝利仔點睇

有冇貼士

入定錢未 ?

用 起底 選項

呢到好多巴打會出既 我就無啦

襯依家click吓點樣買各樣熟習彩池先，
唔臨場click唔切

我諗住買w 玩下先

出下分析先
r1
小奇妙-落班後初跑谷，今季兩場都跑得唔好，評分有啲尷尬，本身嗰檔都啱隻馬跑，但杜狗騎，學巴打話齋1檔都驚佢啤酒園
海嵐一號-又係一隻多跑田草嘅馬，隻馬要去基本上都有啲野睇，但近季報完田再去谷都似減分，而鞍上人吳嘉晉以前係肥鬼馬房嘅，對隻馬唔會生手，2檔出閘順利亦都啱跑，但覺得佢部署唔係去
愛寶-實預佢12檔一起步冚埋嚟ga la，但其他馬都跟得上嘅話佢全程出面搶加埋c+3欄何妖3疊入灣無遮檔啦，仲要1650有無咁長先
明月光-覺得隻馬唔差，周不時有追勢比人睇但之前見佢衝上嚟好似無嗰種後上馬嘅力量，近兩場比郭能調教下我覺得好咗，而郭能呢排騎paul so啲馬都有表現
招多福-九廿幾倍win無買，上次半冷入位無買，今次大熱廿幾蚊先嚟買，係真係唔抵，但係莫苗配不嬲覺得鳳凰無寶不落，但r4仲有隻雄霸同埋另外三隻都叫強配神蘇(今年嘅佢叫唔叫強配見仁見智)，會唔會又搵啲揹下飛底出下呢？不過始終呢個配撘實會拖一票，加埋拉姑1650c+3內檔搵位都真係有一手，我可能會做q膽
精選直前-上面有巴打提到上場見無位先拉住，今場會唔會有突破呢？我覺得觀望住先，始終3歲仔可能好多野仲學緊練緊，不過留意下真係無仿，上賽日隻怪獸家長唔去，令俊仔少咗個大好頭馬機會，今日亦得呢隻比俊仔，會唔會補償返比佢呢
瀟洒兄弟-暫時我自己見唔到隻馬有咩可取，上場跑入一席第4我都覺得係莫艾誠騎得唔錯，不過今場六檔都不俗，睇下騎師點發輝
馬飛龍-傷患後真係覺得佢大不如前，仲要11檔，當然柏寶要去馬攝埋去係基本野，但馬有無先
金像神話-上季叫埋拉姑搏馬都贏唔度，減分落班食我覺得唔係壞事
駿馬翹楚-1檔驚佢唔夠快之後全程塞車，季初一場跟住旅英駿爵順住跑贏馬又幾引人注意，如果愛寶cut到埋嚟，而駿馬又出閘順利絕對做到嗰場嘅野，不過最大考驗係隻海嵐一號會點
強中堅-今季騎練食哂屎，李易達唔識捉佢路，加上上季孫達志要護級都無用盡馬，會唔有啲隱疾呢
金武士-上場走勢淩厲，神蘇撻後上馬都ok，但真係好大機會全程比人頂喺外疊，加上升班後3仗其實都無乜野睇，不如行返同一條路落班一擊即中啦

始終我對操練手法無乜研究，可能睇漏好多野，如果有啲咩意見就指點下小弟，打住咁多先，睇下有無機會打哂7場

買p好了

我屌佢老母啦 成日搬個入面乜撚都無既model出黎講經咁講
跑撚完又話model資料不足
到頭來咪又係睇操揀馬
日日講經咁講把鳩咩 重好意思屌柒人比阿婆料

任佢啦， 佢有買有睇就得，
睇完自自然然有佢既評論同睇法

一陣有時間睇下p

我揀4拖10，12

不過頭場一定小小注，睇下形勢同啲友仔騎成點先

點解覺得金武士 5檔中置會頂係外疊？你意思係二疊定三疊？

有冇巴打買享耆成
10歲老馬出咁密 似想臨退前執多場
雖然近排唔係話好好走勢
但今場似搏埋今鋪架啦
今場有個靚檔加楊明綸
抵搏

廢柴 無料 鳩撚屎

好忙 今期跟你地加買啲情感馬當娛樂算

鳩買係咪要比人屌

我估佢3疊，蘇兆輝唔識sip位

應該會質前搵二疊位

活潑飛揚真心唔洗買 見曬底 上次蘇神打到仆街都係緊緊第四 根本追唔到

屌你正反手出齊玩哂啦

2場歐洲之星其實都抵買
係四班1650都可以同招多福串q 跑贏路程專家實在威
落到黎五班一定有班係手
博下有p或者做q腳都唔錯

其實賭馬冇可能下下都咁科學化
好似我咁都會信緣分論嚟揀馬飛馬
好似今期大家講隻問鼎高峰咁
查實我都買唔落手嫁
論點理據亦都唔係以最科學實際嘅檔差倍率低水
只係純粹憑自己僅有記憶中
提醒自己今季啤酒萊手風認真麻麻
有留意開佢嘅人應該知佢今季上名率都不過不失
但偏偏限於易位難贏 勝出率有目共賭
更甚是4匹頭馬都為鄭廐坐騎
佢地關係猶好大家都清楚 而運氣亦相應其佳
(戴番個安全帽先 有好多都一樣博失)
所以可以連大道至公都影贏拉叔
嬴風雲都頂得住柏寶多一步
同時 喼神都不時支持外疊萊
但你見完康樂神駒嘅case
真係唔到你唔信騎練八字不合
唔信?方仔今季提供咗幾多坐騎比杜生又係顯然所見
咁大家今季又影咗幾多張佢地今季一齊拉頭馬相呢
打咁多都係想講聲眾人有眾人嘅選馬策略
總唔能夠下下太科學地分析
是晚兩隻高萊合作馬?反正我不信了 你呢?
贏到咪當終於破厄運 再參與都未遲啦

我可能我講得衰咗啲，正確係頂喺外面，2定3要睇形勢，我始終預係愛寶cut埋嚟，海嵐駿馬是但一隻上到，如果兩隻都進佔前列位置仲有小奇妙，招多福呢啲，當然佢亦有機會三隻喺前面時攝入內欄，但我預期佢比人頂喺外疊機會居多
巴打有無指點下

我睇片都有咁的感覺，打到開花都追唔到隻無力的董事長，可能係長途馬

「馬飛龍」大步馬我覺得走外面重好，柏寶騎返有得搏下，前場不良於行上場邀請賽馬身毛水只屬六成可以當試課閘，今次火氣收身有九成水準，對手隻隻都係唔叻，用埋柏寶目標應該係呢場。

但明明4歲馬 個場蘇神落曬飛 佢都好用力騎 但都係唔得

抖唔夠未回氣
佢上兩場隔得一個禮拜

正正正，支持有心分析

終於追曬post....

講翻今日啲馬先

今次賽事係我嘅盲追馬list只有:
R7 3 享耆成

R1 : 一組好似唔太夠狀態或者唔岩路程嘅馬係埋到,再加上3愛寶初跑1650唔知放唔放,可能得瀟洒兄弟自己放都唔一定。應該無咩步速,自己鍾意隻明月光,因為上次同欄衝得好之餘,對手同上次級數都差唔多,所以揀佢。馬飛龍雖然上兩次一退出,一大敗,但自己會跟多佢一次。

係隻小奇秒睇唔透。

R2 : 一開始睇就諗,到底有幾多隻馬會擺前? 估唔到形勢,自己通常就前置,後追各半, 前置再追董事長,之前一直等依隻馬穩定就再要結果前次入第三後上次要翻都仲有第三,所以今場再要就睇下場地有無偏差,佢應該仲係帶頭嘅我估。追要落班嘅越駿寶。

R3 : 範圍唔大, 首選仲係越跑越好,其實上幾次唔係太後就係受阻,今次靚檔用拉睇下可唔可以贏翻(但一定好熱),銀城福星試到新出路新跑法,睇下場地有無偏差,估計應該埋到

一陣再打埋其他。

上場睇返沿途隻馬望左空好搶口，發揮唔到真實力
前場留黎上場走去跟前跑試馬味濃，今次休返兩星期操練正常雖然之前跑得密左，但體重無大幅上落，今次有倍率可以試下

檔位太差所以最後冇要佢

自己其中一隻盲追馬,但做曬功課睇個時得10倍。
可能只係巧合,對上三次贏都係2x 倍........
講翻隻馬上次其實我覺得表現唔差, 今次場馬步速可能快,希望佢唔好跟埋上去啦

算係好熱下 我之前都同你講既野差唔多
呢隻馬係幾跑檔位

我有啲避忌傷患馬，同埋我睇柏寶今日雖則得4隻騎，但4隻都機會馬呀，個騎王竟然回到60倍，鄉村目標呢場，勝利仔上場屎忽痕換拉姑搏輸，不過呢兩場不乏對手，返中華壹號又係換返柏寶，競爭已經係最細嗰場，不如叫柏寶試下馬，再搵返星際武士造個步速比中華壹號追造就佢一場，睇埋騎王倍率所以我飛咗隻最細機會嘅馬飛龍
以上陰謀論純粹9估

第二場好亂

係 仲諗緊

谷草我覺得買識得轉灣前發力既騎師係比較放心 柏寶就係其中一個，所以外檔都唔洗怕，出閘留後轉灣前發力都係「馬飛龍」贏馬方式

已買wp過關

馬飛龍未必追得切啦 快馬多 拉快步速 柏寶出閘又慢 明月光應該幾好追

咁騎練合作上名率已經可以科學化你講的野。。。

忽發奇想，覺聖誕前後賽事騎練一齊分豬肉，齊齊搵銀過聖誕

五班中長途不嬲難搞
我習慣唔買大熱 最多拖腳
同埋會揀啲四班落黎既馬
上面我有講過歐洲之星
有巴打提通勝 荷蘭風車 呢兩隻贏開 要追
大告一對 馬來之珍 活潑飛揚
馬房就報活潑飛揚先既 我希望佢抖夠爭P
馬來之珍縮落1650唔知有冇1800咁好 我會信活潑飛揚多啲

大摩要錢呀，無錢點去泰國X Fifi姐

聖誕係鬼佬節，新年就中華人節

我都要錢啊，無錢點同你開飯

對上兩場用力唔少都輸條頸，今場隨時一棟都無

驍無 達哥識贏 要搏應該唔會飛甩佢既 同埋蘇神今季馬馬地 騎法唔太岩隻馬既跑法 同埋分數都應該差唔多見頂 所以不了

細聲d

留名學野

大唐以後係呢邊啦

貼士就無喇 心水就有幾隻
R1 明月光 上場跑第三個場 後上飛上黎咁 最後200先開始真正沖都跑近 等c+3 先再出 有手有腳都知咩事
R2 月俊保 長期好似無咩野睇咁 但係對上一場 最尾100 仲係尾幾 迪迪都繼續努力攞位 最後50左右 兩三下箭步上左黎 輸幾個馬位 最重要係騎者少有地臨尾都咁積極

今次試下簡短啲
r2
越駿寶-表現反覆，落班強配即食？宜先觀望一場，始終西馬房
歐洲之星-應該有班利，亦見狀態返緊嚟，係睇莫艾誠11檔點騎
通勝-拉姑贏完即棄騎我不了，上次韋達教馬，今次旗袍教啦
馬來之珍-上場搏命入位，老馬咁快又跑回唔回得切氣先，今場幫同倉朋友啦
銘記心中-就咁睇5班實夠跑，但硬係出唔到頭，今場又有機會啦，但真係唔夠膽做膽
荷蘭風車-上場終於處女贏馬，今次同樣配撘，但覺得贏得唔算好叻，不過純講個態又好似要拖
非凡者-只要出閘順利，跟前守好位入灣fing出嚟應該係佢ga la，趁今場對手不強覺得係時候交代，希望唔好變咗同馬來之珍鬥燒
星之勇士-頭場愛寶feel，亦都會長力過愛寶，預計同馬來兩隻放完之後直路一齊無
吉利高-我遜都叫跟到個第4返，割撚2檔跟前鞭到隻馬火箭咁啦，暫時倍率上亦啱割撚胃口
大爆發-我預期呢場快步速，睇跑法佢10檔實留後追，但拉到咁遠追唔追得切呀
活潑飛揚-表現愈嚟愈好，今場馬來做步速，佢本身兼備一定速度，9檔攝入去內欄守住6,7,8位，轉fing出去望空，唔洗好似上幾場驚塞格硬跟上咗蝕咗啲力，配埋手風大順手痛力，我可能做膽
董事長-又係一隻會放嘅馬，但步速上應該1800會放得順啲，呢隻我會睇下倍率做人，突然有飛到可能有計

其實個大唐同天外有天係咪同一個人黎

大唐講馬要聽呀，平時嗰啲可以當佢9up,,新馬賽嗰啲中撚到啪啪聲，又冷

想問下今日入場 去到買飛就ok？

用八達通 唔洗買飛

場R6 2200m冇咩馬好揀
諗住買三寶

咁有冇話揀咩位 因為都係想去下啤酒園睇下shw 同睇杜利萊飛埋黎

唔係，我似係指證天外有天d人，為左真相，連幾十年前d報紙都揾番出黎

多謝多謝

八達通入地鐵咁, 入咗去之後任你行

冇架
俾十蚊入去就玩成晚

一入就係啤酒園嗰笪位

好呀 好想瘋狂同啤酒園妹妹玩成晚

睇杜利萊飛埋黎係重點

就係隻隻都想要先難買

係欄邊同d外國人傾下計都幾好，好多都係遊客好friendly

串起晒佢

屌大唐都屌左幾版
谷賽日未開跑都就快post2

董事長 雄仔兩場都放倒入披，今場換我紹只會放得更好 5班分底馬，戰意唔洗懷疑，有幾多都會用哂比你睇

最好呢度越來越旺啦，講場五班馬都講到咁起勁真係勁

咁就荷蘭風車 通勝 歐洲之星鐵角

大唐挑戰盃依家係投注 ??

大唐話呀 沙田先係佢主場
快活谷

無左影 有巴打搞馬膽杯未

谷賽：沙田先係我主場
田賽：我個excel未齊野，唔計

我要大摩3x4 wp過關5蚊注，100蚊
第一口孖寶除左愛寶之外要哂，拖落非凡者度

300蚊玩成晚刀仔鋸大樹 豬波豬左40k

我都鐘意大摩手馬

中撚哂

巴打量力而為啦

請問有張紅卡入馬場有咩優惠？

講左啦，買尾場，想知我買咩自己追post

羊谷豬縮係真

一眼睇哂4張卡

如果輸哂份糧冇計
千奇唔好搵10蚊賭11蚊
Btw巴打做邊行？

其實40k都係贏返黎，袋左10k淨返又比返狗會

過兩招黎

簡單黎講就好似去嘉年華 比完入場費就任你走任你玩 當然咩都要錢喇

快活谷啲女

圖 比我啲唔敢出街既毒撚j下

巴打開post多數1w隻1隻p都冇

歷險家 宇宙車神

瑰麗傳奇 包裝騎士

毒撚唔敢影

金秋q 勁豐裕

一入去黑色衫叫你幫手買馬個條女女

我自己都覺
好燈呀

快啦 合照 熟任自己個樣

大師 想問點解咁睇好非凡者

大唐想知，我唔想同佢講，跑左出黎先講好無

我分析同你諗嘅野接唔接近
想你指點下

我想同你講，又唔想益隻唐狗，可以點做

冇問題
雖然呢場我有其他心水

如果有得pm就好了

完咗場先 反正我分析到佢咁我都會買
希望唔好燈到你
本身想比telegram你但好似變咗小圈子所以廢事

其實我唔信咩燈唔燈，直到我見到貝子燈，無所謂啦，你買得落去實贏咩，輸到想喊又試過，香港賭馬太多人為因素，你下下輸錢又搵地方賴，你贏得落袋，亦都輸得起

飛凡者 1800泥地入q 最後100米仲可以fight back打番上黎 證明隻馬狀態同氣量都夠 同埋 番去唯一勝出路程同移欄 最重要拉西唔騎通勝去騎佢
大師 想睇下同你諗既有幾成相似

總之我買中自己度出嚟就好開心
輸就睇下有咩睇漏咗

重點唔似，不過我認同你講法

好撚認同，你跟燈中左唔開心，中左我會係咁屌，仆你個街又做馬。
最開心係有一次買左場馬，有權有勢拖福毅，紫電明珠，馬偉昌放到，個場馬買左60蚊，中左萬幾

開心係因為我度中左福毅，佢係晨操既動態到我睇到，我個下係個馬會尻嗌，覺得自己係賭神

入500大戰先

諗緊第一場邊隻做膽好
本身招多福
但望望下又想駿馬

頭場留意下精選直前點跑
上場內欄塞車冇跑過
呢隻馬遲熟，如果呢場輸唔遠季尾買得

賭神

其實我都係半個痴線佬

小奇妙冇乜飛

咁咪好
今季文家良係難估咗可能上季用得幾盡
不過隻隻似是而非變得有分頭

我都中福毅wp,我同你係咪同一個人黎

頭場 雷拖徐呂賢

吉利高

金武士金武士

頭場想要馬飛龍

上場買左，屌出黎，飛機仔去左啤酒園打飛機

yes,上場我都買咗 杜滿萊唔知騎咩9

頭場隻招多福贏馬時間好慢，搏佢死，買試過閘的小奇妙

狀況 注項已被接納
編號
4979
投注類別 連贏及位置Ｑ過關 2X3
細節
跑馬地 星期四 連贏及位置Ｑ過關 2X3
第1場 1 小奇妙 + 4 明月光 + 5 招多福 + 10 駿馬翹楚
第2場 7 非凡者 拖 2 歐洲之星 + 5 銘記心中 + 11 活潑飛揚 $

出唔切其他場次,出條飛比大家參考下

子賤要邊隻

大摩頭場已經落重飛

3.8痴撚線

愛寶好慘

大摩告仔不在港

為左x fifi姐，佢可以去到好盡

包裝隻強中堅

愛寶

一檔塞到呢

4隻一齊衝

喂,第2張相唔放大 點信你

聽緊電台
同自己預計差唔遠
李易達真係估你唔到

希望幫到手

班友又燈

我話供會咁供，咪咁解，冷就一定拖，唔好理落唔落班，李易達係咁

拖翻自己隻重心明月光 中Q thanks

明明自己初頭睇都覺駿馬會塞
猛咁諗之後要咗佢 隻招多福又唔爭氣

長知識了

招多嬴馬時間太慢
真係有暗湧

真係奸仔達

駿馬翹楚中伏揮手區

有無騎過

琴晚尻up講中左

下場大熱輕勝

輕鬆遊馬河

塞其實好大機會ga la
聽電台話佢比海嵐擺佢前面已經覺得輸咗

如果係吳嘉晉個位就好

嗯

r2活潑飛揚馮馮聲殺上嚟啦

個風車今場有無

杜利萊

啤酒園見啦

吹你去啤酒園

真喺走光

葵涌老友廢到

用黎做名

見一次skip一次

葵涌友撐自己

大爆發

精選直前走光啦

廢老不了

臨場鍾意 4,6,7 號。

佢同駿驫呢兩隻過左三月，你下半季可以開始供，供會咁供

下場繼續塞

等佢轉歲足左4歲就黎料，係驚何良草起下季用

位置Ｑ 跑馬地 星期四
第2場 位置Q
1 越駿寶
4 馬來之珍
6 荷蘭風車

星之勇士D飛

屌

越駿寶得翻4.2

都係唔買問鼎高峰

勁呀活潑飛揚8疊 入直路

多謝包裝巴打隻吉利高

屌，輸左一條俾大唐

笑撚死

已經睇唔到幾多疊轉灣

sor

郭能今日又黎料

全中啊

歐洲之星捉到 揀十次都揀唔到吉利高

杜利萊灣又一次證明
佢幾多個檔都可以去啤酒園

我遜寶藏

韋紀力最外
係咪想貼外欄上

2+9pq咁都啡格

c+3轉彎發力想去邊

屌我揀到吉利高，非凡者膽呀仆街，屌我買佢係因為星期六賽日，莫雷拉都尊登落黎操佢

李易達--->all

我條孖寶

我係 7-9 2-7 pq呀

孖寶都係差佢

我好撚想喊呀，屌點解我唔射吉利高

我真係對唔住大家，唔好當我真係大師

我俾隻吉利高殺左我2+3pq

40頁喇

屌又揀錯左 買左金武士招多福pq 金武士同強中堅二揀一揀錯左

支持你 超準

係呀

屌唔買紅褲精神
騎屍8疊入直路你賭埋我個份

我邊到準，我有愧

屌子健要10號

請教下點解係三月

屌 唔買10

2 拖 8 12 點睇

佢遲胎馬，過左三月後先正式四歲

成日打錯

狀況 注項已被接納
編號
4985
投注類別 連贏及位置Ｑ
細節
跑馬地 星期四 連贏及位置Ｑ 第3場
2 慷慨寶 拖 5 野孩子 +
6 獻惑 + 7 問鼎高峰 $

電子福將

巴打己經中兩隻冷
想要銀城

開新post la

1001

銀城排位無草地，我有顧忌，其他都好多有